[皇馬超市]皇家馬德里球迷吹水區 (153)

Hala Madrid!!!

Coach
Julen Lopetegui

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos
Vinícius Júnior

Out on loan:
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)

Gracias Cristiano

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

首名

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

Welcome Vinícius Júnior

皇馬需要簽下新9號嗎？

◆

一年能攻入50球的基斯坦奴·朗拿度去了祖雲達斯，皇馬需要決定是否需要引入一些球員來填補這個空缺。簡單地說，球會是否需要花費一億歐元左右的價格，來尋求一個新的9號球員。

在這個問題面前，無論球會是否要求華斯基斯、阿辛斯奧或者伊斯高來分擔入球責任，仍然不夠。

相反，大部分焦點將聚焦在賓施馬和巴利身上，賓施馬在上賽季的47場比賽裡攻入12球，巴利則是39場21球，還有15個助攻。兩人合共攻入了33個入球，但與基斯坦奴的最差紀錄（44球）仍有距離。

當然，球會也可以考慮馬約拿和魯爾·迪·湯馬士，前者在上賽季偶爾會給球迷們留下深刻的印象。魯爾·迪·湯馬士則為華歷簡奴攻入了24球，儘管是在西乙聯賽中。

提起前鋒，就是花錢，你花出去的錢越多，就能保證越多的入球，對皇馬來說這就是事實。哈利·簡尼、伊卡迪、利雲度夫斯基和洛迪高·摩蘭奴都在那裡，但他們的身價將超過一億歐元。

與白衣軍團緊密相連的還有夏薩特，但他並不是前鋒，雖然他能為進攻方面帶來很多幫助，但每個賽季50球幾乎是沒有可能。

在上賽季離開皇馬的馬里安奴也是另一種選擇，回購莫拉達也是，不過後者似乎難以實現。

很明顯的是，皇馬需要入球，朗拿度已經去了都靈。引入球員將隨著轉會窗關閉的時間越來越近而變得更加困難。

祖雲達斯希望外借菲奧

◆

菲奧的未來將在幾天內給出答案，因為祖雲達斯和皇家蘇斯達都希望能夠得到法國後衛。

作為馬些路的接班人來到皇家馬德里，菲奧·靴南迪斯一直努力達到他希望的高度。皇馬考慮讓現年20歲的菲奧外借出去或者有回購條款的前提下轉會。

在接下來的幾天，球會高層將會與菲奧以及他的經理人會面，以決定球員在球會的未來。

祖雲達斯已經為菲奧報價，意大利球會擔心他們隊內的阿歷士·辛度會在最後時刻轉會到曼聯或車路士，這讓他們急於尋求一名左後衛。

都靈球隊本賽季在引援方面引人矚目，讓這支意大利球隊充滿了吸引力。

如果菲奧最終決定留在國內，那麼皇家蘇斯達則是另一個選擇。巴斯克球會可以提供穩定的出場時間，他們的主席阿柏列比與佩雷斯之間有著良好的關係，特別是在今年夏天奧迪利奧蘇拿成功轉會到皇馬之後。

Real Madrid: Ins, outs, rumours and players of interest for the 2018/19 season

Return from loan: Martin Odegaard (Heerenveen), Fede Valverde (Deportivo), Raul de Tomas (Rayo Vallecano) and Fabio Coentrao (Sporting CP).

In: Julen Lopetegui (coach), Rodrygo (Santos), Andriy Lunin (Zorya Luhansk), Alvaro Odriozola (Real Sociedad).

Out: Cristiano Ronaldo (Juventus), Omar Mascarell (Schalke 04) and Achraf Hakimi (Borussia Dortmund).

Interest: Neymar (PSG), Christian Eriksen (Tottenham), Thibaut Courtois (Chelsea), Mariano (Lyon), James (Bayern) and Eden Hazard (Chelsea).

佩雷斯不離不棄支持區

Madrid preparing to keep Navas amid Courtois uncertainty

Despite persistent links to a move for Chelsea goalkeeper Thibaut Courtois, Real Madrid are prepared to step up their efforts to keep Keylor Navas, their current No. 1, with a new deal, according to La Nacion, citing sources familiar with Navas' status.

摩佬開po
鳩白唔撚洗入了

力架不要胡說八道

懦夫
推到1000唔敢開新po
人又唔敢買
連熱狗垃圾eriksen23都揪唔贏

迷雲狗

下體狗

adan勁撚到

未來皇

阿狗

想像到包皮着住皇馬波衫既樣了

仆街PSG
整乜撚野白色波衫呀

diu
psg 黎
仲以為概念圖

魔法師又變走曬d icon

屌你老母

Future Real Madrid winger Rodrygo took the Flamengo defence dancing last night

牙維搶口到

皇區真LEADER

班閪仔997 998 999就靜曬

C.朗對皇馬到底有幾重要？還能奪歐聯嗎？

在基輔的奧林匹克球場，皇馬實現了歐聯三連霸。C.朗拿度打出5的手勢，代表著自己已經奪得了5座歐聯獎盃。過去幾年中，皇馬無疑是歐聯最成功的球隊，C.朗拿度也無疑是歐聯最成功的球員。如今雙方分道揚鑣，各自的發展當然也相當值得關注，尤其是在最引人注目的歐聯賽場上。

失去了C.朗拿度，皇馬會不會尋找一個儘可能出色的替代者？尼馬、麥巴比和夏薩特都與銀河戰艦聯繫在了一起，但操作難度都非常大，三人所在的球會也都採取了強硬的態度。卡雲尼也是一個可能的選擇，交易達成的可能性也更高一些，「級別更低」一些的替代者候選還有華拿、普列錫和馬里安奴費拉拿。以皇馬的陣容厚度而言，完全不補充鋒線也不是不可以，但多少會存在一些風險。不過在巴西小將雲尼斯奧斯的亮相儀式上，佩雷斯表示球隊會將信心放在年輕天才身上，這似乎也暗示著皇馬今夏不會用重磅的天價轉會來尋找C.朗拿度替代者。

如果皇馬的轉會操作準則如同佩雷斯所說，那麼在天價轉會不太可能的情況下，除卡雲尼之外的備選都只能算是「賭未來」的選項，即戰力不及烏拉圭神鋒。如果不能簽下卡雲尼，那麼皇馬的攻擊線和目前沒什麼明面上的區別。按說這樣銀河戰艦的火力肯定會受到損失，那麼這個損失是多少呢？C.朗拿度是一位單賽季四五十球水平的殺手，沒了他肯定不是直接減去四五十，但眾人共同補缺的結果可能是誰都能填點，也可能是誰都填不上。直接頂替的角度來說，生涯6個賽季入球30+，最近2個賽季40+的卡雲尼確實是最好的選擇。

如果拿下卡雲尼，那麼對失去C.朗拿度之後皇馬的整體進攻結構能有不錯的填補。而這個整體進攻結構的威力究竟如何，在沒有C.朗拿度的情況下也值得關注。從創造機會的角度來說，上季西甲皇馬總共有477次禁區內打門，巴塞只有385次，皇馬場均能多2.4次。歐聯賽場上，皇馬的場均禁區內打門次數和西甲差不多，比歐聯中的巴塞更是多了5.3次。這與人們對近兩個賽季皇馬的整體印象相符整體強度高，持久性好，創造機會多，反複進攻能力強。倒不是說C.朗拿度就完全是皇馬成就的，但銀河戰艦確實能夠給他提供最好的場上資源保障和火力支持，讓他最舒服。

皇馬對C.朗拿度的支援不必多說，但創造機會和把握機會本來就是兩回事。上季初C.朗拿度停賽期間，皇馬就暴露出把握機會能力不足的隱患。賓施馬上季西甲的期望入球數是13.97個，最後竟然只有5球進賬，在小禁區附近浪費過不少良機。令人更為期待的是巴爾，在他能夠健康出場的時候，入球效率是很不錯的。巴爾有希望接替C.朗拿度成為皇馬的頭號攻擊點，但他必須保證足夠高的出勤率才行。有卡雲尼的話，機會的轉化還有這位高效殺手在；如果全靠現有球員來「填坑」，皇馬擁躉多少會心裡沒底，開火權暴增可未必等於入球數暴增。

因此從皇馬這邊來看，整體創造機會能力可以保持住，炮彈足夠充足，就看新援或者舊人能不能打出C.朗拿度那樣的效果。而要說到C.朗拿度在祖雲達斯獲得的支持，情況可能並沒有那麼樂觀。雖然斑馬軍團是全歐數一數二的強隊，但在給鋒線製造機會方面其實並不突出。期望入球數據顯示，祖記上季在意甲製造的所有機會總共能帶來59.23個入球，這個數據只能排第六。但利用這些機會，祖記實際上進了86球！什麼意思呢？很多比賽里，祖記其實沒什麼太好的辦法，就靠一些不太算得上機會的球，戴巴拿或者希古恩來一腳球星球，僵局打開，一球或者兩球拿下。

球星球？乍一聽到這個說法，第一反應估計是「C.朗拿度怎麼可能不會球星球呢」；但如果對比一下希古恩和C.朗拿度上季獲得的射門機會，或許能有一個更清晰的認識。很明顯，上圖的上半部分是希古恩，下半部分是C.朗拿度。綠色代表入球，點越大表示機會越好。在提供炮彈方面，祖記的中前場與皇馬是存在差距的。希古恩在小禁區裡的機會幾乎都攻入了，問題是根本就沒有幾次給他在小禁區攻門的機會。其實過去三年西甲，C.朗拿度的實際入球和期望入球數都是基本一致的，換句話說，給多少投入有多少產出。C.朗拿度上季每90分鐘的期望入球是1.05，希古恩呢？0.43。

當然，期望入球這個東西除了反映隊友支持度之外，也要看球員自己的尋找機會能力，C.朗拿度畢竟擁有最頂級的跑位。很多其他前鋒搶不到的落點，C.朗拿度能夠完成攻門。從進攻支持度來說，祖雲達斯肯定不如皇馬，但也比葡萄牙國家隊的狀態好，隊中不乏爆破高手和傳球手。對C.朗拿度來說，他需要更頻繁地通過跑位去尋找機會，也需要更好地把握住相對有限的機會，這對33歲的他又是新的挑戰。祖記的環境對超級殺手並不算特別「友好」，即便是C.朗拿度這樣的歷史級殺手，可能也需要重新尋找在這裡摧城拔寨的感覺。

無論怎麼進行理論分析，到了賽季進程中，皇馬也好，祖記也好，還是要看沒有C.朗拿度以及有C.朗拿度的情況下磨合情況如何。盧比迪古需要把施丹手下「幾場球可以離開C.朗拿度」的整體性儘可能延展到一個賽季，艾歷尼則需要在自己的進攻不算特別全面的情況下儘可能開發出新款大殺器的最大威力。C.朗拿度的賽季總入球數可能會比在皇馬的時候少，但說到歐聯賽場上，一些重要比賽的勝負又不是由賽季總入球數的估值所決定的。C.朗拿度瘋狂入球的16-17賽季，和4強決賽都沒入球的17-18賽季，皇馬都贏得了歐聯，誰知道下季的情況會是怎樣？C.朗拿度展現出的極強決定性，除了自身超卓的能力之外，是否也借助了皇馬大平台的輔助？

一支球隊失去一名球員帶來的影響，和得到一名球員帶來的加成，都不是那麼容易就能看清楚的。離開皇馬的C.朗拿度，沒有C.朗拿度的皇馬，有了C.朗拿度的祖記，這都是人們在過去九年中沒有見到過的情景。這樣的劇情，對所有人來說都是全新的。

（新浪體育 華迪維亞 專欄）

According to Radio Crc, Edinson Cavani's potential arrival at Real Madrid could push Karim Benzema towards Napoli. That in itself would lead to the exit of Dries Mertens.

FIFA主席：C.朗的離開 令到皇馬被削弱

近日，國際足協主席恩芬天奴在接受採訪時談及C.朗拿度離隊對皇馬的影響時表示，他的離開無疑會削弱球隊的整體實力。恩芬天奴同時表示，下季的西甲可能形成三足鼎立的局面。

恩芬天奴認為C.朗拿度轉會對整個西甲影響巨大：「C.朗拿度的離開對於皇馬而言將造成巨大的裂縫，他們失去的是一位能夠為球迷製造夢想的人。他不再為西甲聯賽效力，這也意味著西班牙足球需要重新尋找一位能夠替代他的球星。但我相信馬德里會擁有偉大的球員和更多的冠軍。」

恩芬天奴同時表示擁有底蘊的皇馬能夠很好應對：「顯然一支失去C.朗拿度的球隊肯定要比一支擁有C.朗拿度的球隊的實力要削弱了，不過白衣軍團擁有非凡的力量。在盧比迪古這樣一位優秀教練的帶領下，我相信皇馬將會擁有一個很好的新賽季。「

對於下季的西甲格局，他認為可能形成三足鼎立的局勢。「世界盃年對於球員們重新投入聯賽是有挑戰的。馬體會方面，基沙文贏得世界盃冠軍，施蒙尼知道如何激勵自己的隊員。而巴塞則擁有美斯。」

不是C.朗！卡華積：我心中的皇馬隊史最佳是他

《馬卡報》報導，近日皇馬後衛卡華積在接受採訪時表示，魯爾是球會歷史上的最佳球員。2010年魯爾離開了皇馬，3年後，卡華積在皇馬迎來了首戰。

卡華積說：「我非常欣賞魯爾，他是出自皇馬青訓的球員，憑藉著努力工作，他贏得了一切。我認為他並不是速度最快的球員，也不是控球最好的，更不是頭槌最好的，但是他把一切都做的那麼恰到好處。」

「他為皇馬進了那麼多球，對我來說他是球會歷史上最顯著的球員。」

皇馬新鋒王有三大人選：卡雲尼變首選

「享受一天美好的田園時光。」這是烏拉圭前鋒卡雲尼在社交網站上上傳的一張最新照片。畫面上，他和他的朋友們正在野外聚會。這是卡雲尼的老家沙亞托，此地距離烏拉圭首都蒙得維的亞50公里，人口僅15萬，而巴塞前鋒蘇亞雷斯老家也在這裡。

卡雲尼正享受最後的假期，而他下季未必回大巴黎報道，他可能加盟皇馬。《阿斯報》在最新的報導中披露，卡雲尼做好了接受皇馬邀請的準備，不過他會先跟大巴黎談談，他不想與球會產生任何的矛盾。

31歲的卡雲尼上季48場比賽攻入40球，上上季50場比賽攻入49球。在C.朗拿度離開之後，卡雲尼成為了皇馬收購名單上的重點，皇馬希望引進他，而卡雲尼也希望加入皇馬。卡雲尼兒時都有效力皇馬的夢想，如果能為皇馬踢2、3個賽季，那對他來說也是美夢成真。

不過卡雲尼與大巴黎高層關係不錯，而且他是一個非常職業的人，正因為如此，他不想與球會鬧出任何的矛盾。他希望與球會好好談談，如果大巴黎願意放他走人，那他可以加盟皇馬。

對皇馬來說，引進卡雲尼的難度比引進尼馬和麥巴比低，後兩位球員是大巴黎絕對不肯放的。事實上送走卡雲尼，對大巴黎來說也是減少了一個麻煩，因為他與尼馬的關係不是很好。

卡雲尼與大巴黎的合約2020年到期，身價不會太高，但他的年薪不低，目前的年薪是稅後1200萬歐元，另外還有浮動獎金。不過皇馬相信能通過廣告等方式獲得彌補。

引進前鋒已經成為了皇馬的重要任務，除了卡雲尼，皇馬還有兩大「低價」選擇：一個德國前鋒華拿，一個是多米尼加前鋒馬里安奴費拉拿。

馬里安奴費拉拿上季在里昂攻入了21球，充分證明了自己的能力，他希望能重返皇馬。雖然皇馬沒有回購條款，但如果球員希望回購，那轉會價不會太高。而萊比錫前鋒華拿也表示希望能加盟皇馬，「如果說我對加盟皇馬不感興趣，那是撒謊。」過去2個賽季，華拿都是攻入21球，他的轉會價格在4500萬歐元左右。如果不能引進卡雲尼，那能引進華拿和馬里安奴費拉拿中的一位，皇馬教練盧比迪古也會滿意。（沙治奧）

馬爾甘上週曾自薦去皇馬曼聯 最後卻被拒...

在巴塞引進馬爾甘之前，皇馬原本有機會引進這位巴西新星，經理人曾向皇馬推薦這位球員，但班拿貝的技術部門予以了拒絕。

在加盟巴塞之後，馬爾甘的知名度大大上升，很多人開始關注這位巴西新星。而因為羅馬球會和波爾多球會之間圍繞轉會產生的糾紛，讓這位的球星的加盟變得更具熱點。

值得一提的是，據西班牙《阿斯報》報導，就在上週，馬爾甘曾向皇馬自薦。代表馬爾甘向皇馬自薦的是著名經理人霍拉布欽，此前他還參與了保連奴重返廣州恒大的操作，而巴塞求購韋利安的背後也有他的身影。

據悉，霍拉布欽不但向皇馬推薦馬爾甘，還向曼聯推薦。不過皇馬方面並沒有考慮馬爾甘的選項，這倒不是說馬爾甘水平太低，而是皇馬球會技術部門認為，皇馬已經有了和馬爾甘特點相似的球員巴爾，此外阿辛斯奧也與他有些相似都是左腳球員，在右路踢球，能不時找到射門的機會。

雖然馬爾甘很有潛力，但如果引進他，皇馬的前場將變得臃腫，也會給盧比迪古的排兵佈陣帶來困難。更何況，馬爾甘的價格也不低，巴塞最後花費了4100萬歐元才買下他。（伊雲）

還不買前鋒？缺C.朗的皇馬每季至少要入50球

皇馬今夏還會引進前鋒嗎？這是所有人的疑問。C.朗拿度走後，鋒線如此巨大的一個窟窿，要怎麼彌補？

C.朗拿度轉會祖記，BBC組合只剩下巴爾和賓施馬，但這兩個人在數據上與C.朗拿度還不是一個檔次。《馬卡報》就表示，C.朗拿度是單賽季50球級別的射手，即使是上季前半段持續低迷，他的賽季入球數字也達到了44球。

而上季賓施馬代表皇馬出場47次攻入12球，巴爾則是39場攻入21球，另外兩人合計15個助攻。上季賓施馬和巴爾一共攻入了33球，與C.朗拿度一人攻入的44球還存在差距。

C.朗拿度離隊，就意味著皇馬從下季開始會缺少一個4、50球的火力點，這可不是誰都能補上的。而在轉會市場上，皇馬的選擇又還有多少呢？利雲、伊卡迪、簡尼、莫拉達、施巴斯坦洛迪里戈、馬里安奴費拉拿……要麼引進難度大，要麼達不到皇馬主力前鋒的標準。不過皇馬確實要著手購買鋒線球員了，新賽季迫在眉睫，C.朗拿度離隊所帶來的實力下滑，也只能通過收購來緩解了。

皇馬主場要升級改造 將耗用...億歐！

西班牙《阿斯報》援引西《機密報》的消息稱，皇馬主席佩雷斯正與多家機構接觸，以尋找改造班拿貝球場所需要的資金，此前皇馬曾與一家公司達成協議，但現在對方撕毀了協議。

按照西班牙媒體的說法，皇馬主席佩雷斯已經與多家銀行以及風險基金進行了接觸，以獲取改造班拿貝球場所需要的資金。班拿貝改造工程耗資巨大，據估算需要4億歐元。

此前，皇馬曾與阿聯酋的IPIC公司（國際石油投資公司）達成用冠名權換改造資金的協議，然而現在IPIC公司已決定毀約。之前皇馬球會設計的改造方案包括增加班拿貝的建築面積，在球場內部以及周圍開設酒店、商場等，但這些計劃被馬德里市政府否決，IPIC看到改造方案受挫，便決定退出合作。

雖然皇馬還在和IPIC打官司，但短期內不會出結果，正因為如此，皇馬主席準備尋找新的合作者。《機密網》披露，皇馬主席佩雷斯準備在今年9月份進行的會員大會上推出新的合作夥伴。

據悉，皇馬目前的負債總額是1.87億歐元，球會運營良好，最近幾個賽季在轉會方面都有盈餘，包括今年夏天也以1億歐元出售了C.朗拿度。球會原本考慮出售長期套票的方式獲得資金，但佩雷斯否決了這一方案，他相信能找到新的能為班拿貝改造提供資金的合作夥伴。（沙治奧）

好友揭秘真實C.朗：咁多年有1點未改變

也許我們都知道葡萄牙「著名總裁」基斯坦奴-朗拿度是世界上最偉大的足球運動員之一，但在少年時他差點成為一名乒乓球運動員。C.朗拿度少年好友祖奧-蒙迪利奧揭秘了C.朗拿度生活中的「純粹」一面。

《印度時報》報導，蒙迪利奧是一名職業的乒乓球運動員，目前他在印度參加超級乒乓球聯賽，效力於馬哈拉施特拉邦聯隊。在少年時期，蒙迪利奧和C.朗拿度在士砵亭是球會隊友，不過從事的運動項目不同。而現在，兩人也常常聯繫。

儘管C.朗拿度是足球隊的一員，但是C.朗拿度過去經常去挑戰乒乓球隊的球員。「他會和他的一些足球隊的隊友或者朋友一起來找我們，要兩球拍和一球開始打乒乓球。」蒙迪利奧說道，「他過去挺喜歡這項運動的，當時他已經可以很容易的打出高級旋轉球，他說這是他的第二運動，我聽說有些教練曾邀請他加入乒乓球隊。」

「我過去經常和C.朗拿度進行對戰（乒乓球），而我那時就注意到他是一個擁有強烈競爭心的人，我們都是職業乒乓球運動員，但是他仍然不喜歡輸給我們，他會為此感到沮喪。那時候我們當時也會經常去看彼此的比賽。」

當被問到C.朗拿度是否很傲慢時，蒙迪利奧表示否認：「很多人認為C.朗拿度很傲慢，不過我相信他就是這樣擁有競爭力和專注度，而且即使是現在他已經相當知名，但他並沒有忘記他的老朋友，他的隨行人員仍然和以前一樣。」

【好波又好品】回信兼送波衫 莫迪歷回國邀癌症童慶祝

克羅地亞中場大師莫迪歷於今屆世界盃展示出自己統治中場的實力，原來除了球技了得外，同時充滿善心，日前就親自回信給一合癌症女童，並帶同對方一起慶祝。

這位患癌女童名 Selena ，一直都是莫迪歷的球迷，早前透過姐姐代筆，在網上寫了一封信給偶像，並分享自己穿上球衣的相片，希望網民廣傳至偶像的手上。最後克羅地亞足總和莫迪歷果然留意到這封信件，他除了送上國家隊的球衣外，更親自向對方回信，並邀請她參與慶祝球隊回歸的活動。

Selena 的媽媽對於莫迪歷的舉動十分感動，並於網上感謝對方，大讚他是一名偉大的球員。

Did Real Madrid make an approach for Colombian World Cup star Juan Quintero? The player's agent has said this to Radio Continental: "Madrid's interest in him was real, but not official. The president of Colombia was with Florentino Perez and he made a comment that he was following him."

咪撚買依d垃圾啦

哥倫比亞人=伏

買馬迪爾 得唔得丫 博一博

Benzema: "I knew I would have some difficult years"

Karim Benzema has given an interview to Real Madrid's official website, and touched on Julen Lopetegui and his objectives for next season.

Last week, Julen Lopetegui sent an affectionate wink in Benzema’s direction, and, in return, the Frenchman has promised to improve on his numbers from last season, in which he scored just 12 goals in 47 games. The striker has given an interview to the club’s official website, and spoke about Lopetegui, discussed his objectives for next season and took stock of his nine years at the Bernabeu.

Objectives: “We must keep winning titles because here the objective is always winning them together. On a personal level, I want to do better than last year and I have to keep working to make more history at this club.”

Preseason: “We’re doing a lot of very good work this preseason. We know that the work is demanding, but it will be good for the rest of the season.”

Lopetegui: “We know that he’s a coach that likes to have the ball; he likes possession football. He also emphasizes on working on when we lose the ball, putting on pressure after the ball is lost.”

Titles: “I never imagined what I would achieve, but I signed for this club to win titles, to succeed and to do many things. I knew I would have difficult years, but I don’t mind because it is the best club in the world. I'm very happy.”

又買乜撚野中場呀 仲要唔係真係咁勁
我要翼/前鋒呀死撚樣佩狗 係咪弱鳩智架

Benzema:I want to do better than last year

49m買個右閘已經on9啦

Benzema快d走
冇左塊遮醜布遮醜好擔心佢連新年都過唔倒

屌

?

你老友佩犬唔買人

25係咁

包皮，尼馬買唔到就買卡雲尼

垃圾轉會政策 有牙維仲買rodrygo 又唔買前鋒 死攬賓

佩仔啲轉會洗唔洗收得咁密
靜到

冇收到，根本唔會完左

生命太短
明日無限遠🔥

買卡雲尼我寧願要番球王賓

我寧願買返馬撚

食屎啦你！
根本無做到野

夢想中的占士為何還未到

佩狗用返1億買佢返嚟啦
寧願傾昆迪路都唔要占係咪on9

ON撚9

拜狗唔會放佢返黎啦，咁撚平益佢地

岩 應該賣貴啲

得嗰40m左右真係cls…買垃圾都未必夠價
皇馬正一on9

你話自己嗎

佩狗同拜狗高層fd底

靠猩猩賓周擔大旗
我諗起季初

fd底不如自動取消條垃圾約啦好嘛

The managers Florentino Pérez contacted before Lopetegui

Florentino Pérez contacted a number of coaches before settling on Julen Lopetegui after Zinedine Zidane dropped a bombshell by leaving.

Pochettino
Allegri
Conte
Nagelsmann
Klopp

Cadena SER: Alavés make a move for Borja Mayoral

An agent of Borja Mayoral has met an intermediary from Alavés to speak to about the striker's future and the possibility of a move, according to Cadena SER.

Elche hope to sign Lunin on loan

As they embark on their return to the second division, Elche are looking for a goalkeeper to strengthen the squad, with particular attention being placed on Andriy Lunin.

James pushes potential Real Madrid return back to 2019

仲有 五月仔 同Raul de Thomas
唔撚驚

馬卡報又吹 佢想返都要拜狗肯放先得㗎

佩狗唔買人 無野好講咪吹返 占屎

呢兩件完全未夠班
仲廢過賓周

賣完球星
買幼幼
再借d幼幼出去
有出無入
世界級轉會政策
銀河艦隊又贏

買前鋒未呀陷家產
屌你老母佩狗陷家產
去死撚曬佢啦陷家產

佩狗其實好撚得意
當年迪馬咁撚屈 就賣走佢買占士
Keyword咁勁 就年年追ddg
14-15明知無防中用 就借走米路 留用成日腳震震既mandy
至於今季
就賣左仲有貨既牙朗 一個即食既鋒線球員都唔補
難得上年搵到一個唔差既左閘後備 而家就話想送走佢
根本佩狗啲decision一味靠害

佩狗根本係鈀鑗既人

佩狗轉會操作既方針其實好簡單：
對皇馬有害既野就盡做
對皇馬有益既野就諗下先

佩狗老懵懂幾時收皮

Benzema’s Instagram: “That’s why I love football❤️”

🤣🤣🤣

佢覺得有拿祖後備就借走theo 事實上如果細路傷左 入拿祖 根本係廢左左路一半進攻 中堅又係得3件 仲要兩件都係半玻璃 完全唔識諗
佢唔入鋒線 擺明就覺得皇冇左牙朗都得

係對猩猩周賓狗有信心

一個玻璃，一個垃圾

98黎

Fbi

搵人拉返佢入黎啦，佢睇唔到個po

其實咩事 果時冇追post

追post la

9826301314

漏左5同0喎ching

你食包皮撚屎

5201314

你有資格鬧人咩 肉酸仔！

世清永遠勇武

Real Madrid want Bale to take over from Cristiano Ronaldo

肉酸第一 而你係皇區第二大公敵

我已歸順細清

Real Madrid supporters pick Kane as their preferred centre-forward choice

Tottenham striker Harry Kane was voted as Real Madrid fans' preferred centre-forward option out of those who could come in to replace Cristiano Ronaldo, ahead of the likes of Inter striker Mauro Icardi and Paris Saint-Germain No.9 Edinson Cavani

Rodrygo is given Santos' No.9 shirt at just 17 years of age

佩蛇探班！

我想嘔呀

👴🏻:下年靠你入牙朗果50粒la

探肛啦

👴🏻：諗好你個金球獎放邊未牙

👴🏻：你呀媽幾正

👵🏿: ok

做show做到好肉酸

炒七你49000

When

SER: Theo Hernandez has been loaned to Real Sociedad! The footballer said goodbye to his teammates.

可唔可以玩返馬撚返黎

J news都無1單 人就係咁走
痴撚線高層

佩狗趁地淋啦

19年來皇馬隊內首次缺少金球獎先生

◆

由於基斯坦奴·朗拿度的離開，皇馬迎來了可能是過去20年來隊內首次沒有金球獎先生的賽季。

回顧2000/01賽季，白衣軍團在擁有一大批巨星的情況下開展了他們的銀河艦隊時代，首先是費高。佩雷斯以破紀錄的6100萬歐元從巴塞羅那簽下了費高，他在2001年1月份贏得了金球獎。又一個夏天後，1998年金球獎得主施丹來到皇馬。

緊接著，2002年金球獎得主朗拿度加盟，隨後的是2001年金球獎得主奧雲的到來。皇馬在2006年簽下了簡拿華路，同年冬天他因為贏得世界盃而捧起新一屆的金球獎。

2009年，佩雷斯重回皇馬，為皇馬帶來了卡卡和基斯坦奴·朗拿度，此前他們都已經獲得過金球獎榮譽。隨後的幾年裡，基斯坦奴·朗拿度更是驚人地拿下了4座金球獎。

2018/19賽季，基斯坦奴離隊了。當然，摩迪或者華拉尼有可能進入到最終的金球獎爭奪中。不過，麥巴比等新星的湧現都為金球獎爭奪戰增添了許多變數。

皇狗後防成日有球員傷停唔係新鮮事
而家得返1個左閘 4個中堅 2個右閘
假設細佬同華利祖傷左 拉膠停賽（呢個combination係最常見）
華仔拿祖打中堅 淨低左閘位一定係偉大既佩狗落去踢啦

一陣華仔傷9埋 嘻

開隻拿祖比佢

呢個情況一定拿大哥打左 米路打中堅

巴爾擔正
正選左閘

米路中堅=災難

是撚但啦係咪都災難

賓施馬：“我期待做得更好”

◆

皇馬已經贏得了連續三屆歐聯冠軍，但卡琳·賓施馬並不滿足於此。法國前鋒沒有參加世界盃，在賽季開始的第一天他就一直努力訓練著。

在接受皇馬官方專訪中，他談到了新賽季的目標：“從新賽季開始，我們就一直努力投入訓練中，力求完成新賽季的備戰工作。”

“我們知道現在的訓練強度很大，但這能讓我們在賽季的下半段處於有利位置。我們必須繼續為了冠軍而戰，因為在皇家馬德里的目標永遠是勝利。”

“在個人方面，我希望能比上賽季更進一步，並繼續將我的名字載入球會的史冊裡。我無法想像現在擁有的一切，自從我來到皇家馬德里後便贏得了一系列的冠軍和成就。”

“我知道有時候會遇到困難，但這並不重要，我真的很開心，因為我在世界上最好的球會。”

“我們知道盧柏迪古的習慣，他喜歡他的球員控球並踢出漂亮的比賽。”

盧柏迪古、賓施馬和他的隊友們目前正在準備前往美國，下週二晚上球隊將迎來新賽季的首個熱身賽對手—曼聯。

一日佩狗仲未仆街冚家鏟都係災難

@肉酸狗

機司打閘 + 魔笛補位

重演四強次回合對拜仁既精彩戰況
呀屌你老母 唔記得左個場有份打既高仔都準備走

唉

其實如果細華唔係咁閪玻璃都好D呀
但佢真係比唔到信心人
黎緊一定又可以成日睇米路中堅

華歷簡奴希望租借奧斯卡

◆

奧斯卡·洛迪古斯下賽季有機會登陸西甲賽場，華歷簡奴希望能以租借的形式簽下皇馬青訓球員。

現年20歲的皇馬中場是青訓營中最耀眼的天才球員之一，他對於頂級聯賽的期盼也從未減退。

皇馬的本意是希望奧斯卡繼續留在卡斯迪拿一年，不過球員認為卡斯迪拿目前處於第三級別聯賽，不利於他的成長。

外界有許多報價擺在皇馬的辦公室裡，艾拉維斯、利根尼斯，甚至是曼城。不過華歷簡奴目前領先於其他球會，最主要的原因是華歷簡奴與皇馬同樣位於馬德里，外借合同似乎是很好的選擇。

目前奧斯卡已經被盧柏迪古徵召到皇馬一隊的季前備戰中，不過預料球會很快就會宣佈他的外借。

米路中堅比人撚狗

細華仲要好中意係無人用果陣先傷

其實占死都唔留拜,一定要返黎,拜仁迫唔到佢簽約

肉酸 肉酸 肉肉酸酸

估歌開始

月亮 光光 月亮光光

鬼才世青

馬高斯·洛蘭迪與皇馬就未來產生分歧

◆

上賽季在施丹的麾下，馬高斯·洛蘭迪只有1063分鐘的上陣時間，在20次上陣中只有13次在聯賽，考慮到他此前外借到阿拉維斯的成功經歷，目前的發展不如預期。

皇馬已經告訴洛蘭迪的父親（前皇馬球員柏高），洛蘭迪目前的職業階段需要每年上陣至少40場比賽，但這在皇馬無法做到。

盧柏迪古也與球員溝通過，在中場的出場順序，洛蘭迪是排在卡斯米路、卻奧斯、摩迪、高華錫和施巴約斯之後。

球會目前考慮的方案是外借或者在轉會中加上回購條款，但這與洛蘭迪本人的意願相反。

洛蘭迪希望留下來，為了正選而戰，他相信自己有能力成為主力球員，並希望在接下來的季前備戰為教練留下深刻印象。

與洛蘭迪形成鮮明對比的是保查·馬約拿。魯爾·迪·湯馬士的回歸讓他明白自己已經成為隊內的第四前鋒，所以目前馬約拿已經為未來尋找出路。

賓施馬暗示繼效皇馬

【體育】儘管指其今夏離開皇家馬德里的傳聞不絕於耳，但賓施馬明言仍想跟球會一起創造歷史，看來該名法國球星暫沒意思脫離「銀河艦隊」。

賓施馬（Karim Benzema）接受《RMTV》訪問時說：「己隊必須繼續贏取冠軍，因為這裡的目標總是一起贏得錦標，在個人層次而言，我很想比去年做得更好，我需要繼續努力，與這間球會一起創造更多歷史。」

「我從來沒有想過會贏得我所擁有的一切，但我加盟皇家馬德里就是要贏錦標和取得成功，我知道將要面對一些困難時刻，但這並不重要，因為這就是世上的最佳球會，我感到非常高興。」

基斯坦奴朗拿度離開皇馬後，賓施馬是另一位盛傳將要落「馬」的星級球員，有報道指AC米蘭和拿玻里均是對這名法國球星感興趣的球會，上周更有報道指，該皇馬前鋒已非常接近轉會AC，然而，聽過賓施馬的說話後，上述報道看來已不攻自破。

圖片來源 : ©AFP

皇馬迷眼中邊個可取代C朗……

【體育】可知道在皇家馬德里球迷心目中，誰最能取替基斯坦奴朗拿度？世界盃金靴射手哈利卡尼是也！

基斯坦奴朗拿度離開皇家馬德里投祖雲達斯，已是無可改變的事，儘管捨不得，但總需要其他球員補上，到底哪位才是皇馬粉絲心目中的心儀接捧球員？西班牙《馬卡報》近日進行一次公開投票，讓皇馬迷表態，結果，熱刺前鋒哈利卡尼（Harry Kane）在投票中一枝獨秀，得票26%成為「最佳C朗接班人」，

這次參與投票的人次接近20萬，絕非小圈子選舉，未知皇馬高層會否考慮因應一眾球迷的意願而對卡尼進行收購？

在這次投票中，分列第2和第3名的，是得票率均是14%的卡雲尼和莫路伊卡迪，第4和第5名是得票率同是12%的前皇馬小將馬里安奴和羅拔利雲度夫斯基，第6名則是得票率為8%的艾華路莫拉達。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid signing Hazard: reasons for and against

Contras:

Price

For a start, Chelsea's financial demands mean it will by no means be an easy deal to get over the line. The Blues would be seeking around 200 million euros in exchange for letting Hazard leave Stamford Bridge - a price tag above what Real are willing to pay for a player who, though undoubtedly a class act, is not seen at the Bernabéu as a superstar on the same level as the likes of Cristiano, Neymar and Mbappé. What's more, a massive outlay on the player could leave nothing left in the budget for further top-quality arrivals in other positions.

Effect on Isco and Asensio

The area of the field in which Hazard operates would clash with the two young Spaniards, in a year in which both are expected to take the next step forwards in a white shirt. Hazard can play on either flank or tucked in centrally behind the striker, but he is most commonly found on the left wing. He would also have repercussions for Gareth Bale, who would have to continue playing on the right or up front despite Cristiano's switch to Juventus.

Relative goal-shyness

Cristiano's exit leaves a massive void in front of goal - and, while it's impossible to find another player capable of scoring 50 goals a season year in, year out, it's undeniable that the likes of Neymar and Mbappé were superior targets to Hazard in that department. Not being an out-and-out forward is without doubt the factor that most plays against him, because although he chips in with a reasonable share of goals and supplies plenty of assists, he cannot guarantee precisely what Real are most going to need in the post-CR7 era.

Pros:

He won't be hard to convince
Hazard has never hidden his desire to play for Real Madrid. He particularly refused to shy away from links to the club while Zinedine Zidane was in charge, but plying his trade at the Bernabéu remains an attractive prospect to him even with the Frenchman no longer there. What's more, he's far less likely to consistently win top honours if he stays at Chelsea, who aren't even in the Champions League this year.

Quality to burn

Of the obtainable players on the market, he's probably the most talented. A highly complete footballer with pace, dribbling and passing ability and a fine shot, he has just been one of the stand-out performers at this summer's World Cup, leading his country to a third-place finish in Russia. It'll be hard for Real Madrid to bring in another player with as much quality this summer.

Maturity and leadership

At 27, he would arrive in the Spanish capital at the peak of his powers and now very much established as a mature operator who - much as he has in Belgium colours - could become a real leader in the team. He captained the Belgians at Russia 2018, and was a constant driving force in their run to the semi-finals.

He is an EU citizen

Hazard wouldn't fill up a non-European Union spot in the Real squad, so he would potentially leave the door open for another player from outside of the EU and would be less likely to cause doubts to arise over the apparent decision not to loan Vinicius out. That's not an advantage that someone like Neymar would have brought.

Competition for places

Lopetegui wants to have two players for every position in the squad, and Hazard's presence would certainly help to create healthy competition for places among the those who feature in the same area of the pitch as he does - which, in truth, includes many of the midfielders and attackers in the first-team group.

雲尼捷斯，根本無法阻擋

◆

在足球世界取得成功，尤其是當他年僅18，還是在皇家馬德里，這不僅僅需要天賦，還需要有沉穩的心態和一絲運氣。

看起來雲尼捷斯非常適應，很少年輕球員能夠直接在皇馬一隊取得成功，馬些路和華拉尼是近年來少有的成功案例。

僅僅是季前備戰的第十天，與雲尼捷斯一同訓練的隊友認為巴西人可以在皇馬取得成功。“他年輕但非常強壯，如果他能夠聆聽和學習，將會非常出色”， 其中一名球員告訴《馬卡報》。

雲尼捷斯必須克服的一個重大障礙就是撇除那些巴西年輕球員的習慣，比如帶球過多或者無視戰術安排。

“他很好，不過他必須適應歐洲足球”， 另一名球員對《馬卡報》說道……

雲尼捷斯是否能夠適應一隊的強度還有待觀察，在季前備戰中，盧柏迪古安排他和賓施馬以及巴利組成拍擋踢了一場練習賽，不過C朗離開後騰出的位置並不一定適合巴西人。

雲尼捷斯的新賽季，可能將會被外借，不過皇馬內部的想法是讓他在卡斯迪拿踢球，適當的時候提升到一隊鍛鍊。

季前備戰的三場友誼賽將成為雲尼捷斯向盧柏迪古展示自己的機會，教練也會為擁有這樣的年輕天才感到高興。

勁到

老餅世清

真. 香港人

Julen, thanks for the memories but it's time to say goodbye

Vinicius registered to play with Real Madrid's under 19 side

Vinicius' age allows him to be registered with the youth side without taking up a spot in Castilla's squad or the first team but allows him to play with all three.

一隊都唔夠人用

就黎人都唔夠比賽

考驗驢蛇功力

準備執？

乜人都走

話左 佩狗差人好多錢

我之前都估唔會洗好多錢
但無諗過痴線到牙朗走真係一個都唔買

至醒系你

返工啦卜街

吊梨滷味

馬撚

卡雲尼+皇馬老屎忽賓施馬 仲唔負負得正

每人各自炒25球 =入50球

你防守個陣米又係負數

咁賣走我囉

kante>kroos

Ha

禾同佩仔講咗會扣你人工

匡智有人工咩

銀河艦隊變銀河快艇

有冇手腳同我一樣睇好牙維

why?? 加落賓周馬到？？

籌旗買包皮

有你洗鬼包皮

靜啦死人妖

呢樣真

個post未見過98上水

死黑鬼臭gay

死毒撚

個個都係你咩

講得好好

小氣鬼係咁

有女就唔洗留住個女人名叫春啦

你有資格話人？肉酸仔！

摩佬又贏

你收皮啦粒水狗

佢=佩狗性器

你=死基佬

米屈

好似覓膠咁日日改名咩
換一次女改一次呀

系

咁你成世叫呢個名啦

禾又吾系因為條菜改名🤔

我呢個ac夠唔係而家果個開啦
你又叫我改?

決鬥吧！

用你自己犬決牙維？

逐隻字刀睇得明
夾埋就睇吾明
我淨係知你因為條女改名

你追返ex未

唔好轉移視線 先解決你

好！

個AC EX開呀,改乜春名呀
明未呀?

粒清每晚都掛住ex

明晒啦
女死女還在 下個更可愛

鬼唔知咩死毒撚

咁仲留住舊野做乜牙死廢西
是咪男人黎

個名影響到d咩?我ig舊相都唔撚del
現任唔介意咪得 你理撚得我

無mud 覺得你廢喳

你最勁,過30歲又可以轉職魔法師

似你成世比女食住咩

唔改名就比女食住,咩logic

上面有晒推論自己慢慢追啦
小小事就起晒鋼
呢度都唔岩你玩
專心煮飯仔吧啦 我驚公海班假膠會串親你

咁都叫推論?
你自己無啦啦咬人個名比人還拖就話唔岩呢度玩
係啦好似覓膠咁任你咬就最好玩

咁唔叫推論
你唔撚改走ex 個名=你廢=你比女食住囉
畫公仔洗唔洗畫出腸

無話唔比你還拖還到你咁認真就少見姐
連自己情史都拎埋出黎 所以咪話唔岩你玩

唔改走個名就廢點推論出黎呀傻鳩?
你自己起鋼先就話我認真
你問我做咩唔改名咪答你囉

我得q 閒起你鋼咩 你邊位牙廢西
打撚晒5p字明假膠啦
係你自己戇鳩鳩爆響口講情史喳

你問我我答你叫自己戇鳩鳩爆響口講情史
同埋我ac ex開神早講左啦 如果唔係鳩白點會成日講

成日周圍咬人一有人還拖就叫起鋼認真
下次咬返d唔識反抗既咪得囉

Hi

搞清楚 我無問你個名點黎喎
係你自爆 成件事我無損失

哇我講左自己個名點黎好撚大損失呀

你就算鳩數啦
你自己想抵唔住頸還拖咋掛

係啦還你拖都係起鋼認真,任你咬就好玩

我理撚得你失左幾多咩

咁要問返你啦,我都唔知損失左d乜鳩

自爆都唔叫認真叫咩

咁就叫自爆
起到我底未?

仲有咩咬呀?黎黎去去講個名

你識唔撚識字
我話我無損失喳 我理撚得你失左乜
而家就真係失啦
晒撚咗堆無謂時間同條戇鳩講個名

你都自己on9啦咩無啦啦追住人個名黎咬咁耐
白痴仔

自爆幾時變咗起你底
係咪忽撚左大咗

學你話還拖姐 弱智

爆撚左d咩呀?
on撚9成日講女係咪又自爆

唔還得?

上面咪講撚咗無話唔還得
係咪盲

咁你講乜撚還拖認真起鋼啫
嘈交未嘈交囉又要扮撚晒野咁

自爆風流史都可以叫自爆
其實你係咪00後黎
"自爆"好撚難明咩

咁問你爆撚左d咩囉
件事大家一早知

事實係你為左你個死人名同我嘈🤷🏻‍♂️

邊個講先呀白痴仔
無野好咬到追住人個名黎咬
嘈埋d on9野

爆左d 咩= 你個名點黎
洗唔洗下下解釋牙？

我個名點黎一早知啦
爆乜春呀 又loop

本末倒置
我第一日講你個名咩
你自己痴撚左線自爆掉返轉話我認真

咁咪姐係自爆
有冇人知同自爆無關係喎🤷‍♂️

都唔撚知你講乜春
講黎講去咩我個名點黎,自爆
但件事大家一早知 乜撚都自爆
講下自己野就自爆

個名點黎有咩撚野影響呀
大把會員唔洗問睇個名已經知個名點黎
係咪又自爆呀?

講下自己野俗d 講咪就係自爆🤔

咁有咩影響呀講咁撚耐自爆自爆
on99

係

又loop
我理得影響你乜
對我無損失🤷‍♂️

做咩
發覺我呢排少左上黎揸旗 你班友就造反

on9仔 唔知仲以為我好大影響
又唔撚係自貼,個個都知你it狗添呀自爆

鳩白半個鐘入到黎 我願意幫你食左630!

咪嘈啦 專心觀戰

大家咁話啦弱智仔
唔明你個死人名有乜撚好嘈

Ok!！

no ok

問返你自己啦on9,咬咁撚耐

呢樣要問你啦
咬你個名咁多次唔知痴左邊條線認真上黎

fuck you

no

on9明明係你條弱智仔嘈先,肉酸果d成日叫我死人妖唔見我同佢地嘈

我點知你做乜撚起鋼
我之前夠叫你死人妖又唔見你嘈？

咁未問返你自己囉走黎問我
再唔係咪睇返上面囉

而家係你唔知做乜鳩嘈返我
我點樣問自己
係咪傻撚左

廢西又係你講先叫我嘈你先

講乜鳩啊你 1999
我咪照舊死人妖
係你自己痴到解釋個名點黎

你咪自己睇返上面囉,你話唔撚明我先答你
自己叫人毒撚先比人叫返就開始嬲豬
而家又扮撚晒野話返轉頭係我起鋼乜乜柒柒
on99

屌你顛倒是非
而家係我照舊話你死人妖
你嬲豬自爆講個名點黎點點點又話我起鋼乜乜柒柒

答返你=起鋼
死廢西=無認真

平時又唔見你答 仲唔係認真
我再講多次我無問過你個名點黎
係你自爆

平時有冇人好似你咁on9問埋d on9問題呀死弱智

你識唔撚識字
我無問過你個名點黎

你話睇唔撚明呀嘛弱智仔

太好了
呢排好悶
終於有野睇

自己拎d on9 logic出黎嘈鳩我仲話我起鋼
咩有新女就要改名唔改就=廢=比女食住
係你先拎得出呢d logic出黎 仲問點解整係同你嘈

睇唔撚明=問？
我夠唔撚明點解你咁廢啦 有冇問你啊

睇唔撚明未答多你條弱智仔一次囉
有咩問題呀傻閪 咁都有得嘈

講廢真係好難及得上你
講黎講去仲係自爆個point
日日癲狗症發作上黎咬人咬到傻撚左

事實係你自爆喎

係啦係啦it狗

你唔撚明又話人on9

快撚d啦,而家先12頁

趕住幫你全家執骨啊

做it狗做到你咁撚廢打字咁撚慢

無料就咪鬼駁收皮算啦
回句咁嘅野

所以咪話你on9囉,攞住個on9 logic當真理

淨係應酬你咩廢西

係人都知你係it狗係咪自爆呀?
你條傻閪嘈到無野好嘈拎自爆黎講咪陪下你囉

同上 唔撚重複

垃撚圾

咪話左係囉
所以呢？

開始廢到離題 講返單野先啦

工作效率咁撚低唔怪得要返7日

咁我自爆,所以呢?

呢個係round幾

叫佢計啦佢最撚中意問

為左98回歸 希望你地繼續嘈

無所以
你認咪得

round 你老味就有

大家咁話姐

你最撚多round 個個都比你咬過咁滯

仲諗住去戲院搵套戲睇 依家5洗了

ok 中場休息
牙維食個飯先！！

無野嘈得鬼閒理你

名你都可以嘈一餐,緊係多野嘈啦

繼續ok?

老闆冇叫停 繼續扮工

牙維同我食 john?

都要個人夠on9 先會同我嘈

你食佩仔d 屎

不了 你食佩狗條腸

98你在哪

觀塘

關你咩事 肉酸！

98係我十年老死

叫佢解block 啦

你認自己on9咪得囉

下半場開始 打7佢老味！

同理 你認on9我認又何妨

water break

( Show Blocked User - Xavi_Alonso )

都分程度既,on9到要jer人個名同埋講on9 logic

都未及你老羞成怒咁on9

好似係你條廢柴老羞
比人叫句毒撚即刻嬲豬

少d上黎咬人出去識多d朋友未有女囉
不過都要照下鏡先

又loop
家陣係你認真在先發爛渣

睇返上面啦垃圾

咩人就自然溝到咩女啦
弱智就自然溝到同類

睇咗啦
所以咪話你自爆認真在先
你又認自爆
咁仲有咩講

答你=自爆=認真
又新logic

喂叫龜頭ching讓返個logic king位比你坐啦
咁多偉論

都話佢好撚25

我無問你
你自己講唔係自爆係咩

叫 agger 路讓個名比你啦咁撚弱智

咁我自爆,所以呢?

你自己認左仲有咩講

又想借故攻擊世清

好仆街

咁同認真有咩關係呀又,弱撚智

無料就咪周圍撩人啦垃圾維
真係當正自己皇區揸fit咩

講左咁撚耐都仲講緊咩自爆=認真=起鋼
on撚99 9唔搭8都唔知講咩春

你認真所以自爆囉

我純粹覺得你on9
唔好小人之心

以後比人問野/人地話唔明千其咪答佢
如果唔係就=認真自爆起鋼
要比狗咬

又loop
比撚埋解釋又話on9 logic
所以話你弱智就唔好上黎啦

認真 自爆 起鋼 3者無直接關係
只係適用係你條on9 身上

你果d叫推論叫解釋 收皮啦

怒未消！高普轟拉莫斯無情野蠻

【體育】高普可以帶笑回應摩連奴的言論，不過談到沙治奧拉莫斯在歐聯決賽導致穆罕默德沙拿受傷一事，他笑不出，怒轟拉莫斯無情、野蠻。

高普在訪問中說到穆罕默德沙拿在歐聯決賽受傷一事時顯得不悅，顯然怒氣未消：「如果你翻看片段，而你又不是皇家馬德里球迷，那你會想到那是無情、野蠻。」在皇馬贏利物浦的歐聯決賽，沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）被指蓄意令沙拿受傷。

話說兩人爭球時，手臂互相纏繞，結果後者倒地後疑似甩骹，埃及王子亦在場上流下男兒淚，事件令他需要養傷，毫無疑問影響其後在世界盃的演出。

高普在那場決賽後指拉莫斯以摔跤的動作侵犯沙拿，事隔兩個月重提舊事，他這次批評語氣更重。「我在5歲的時候就看足球比賽，如果你把拉莫斯過去的事一併去看，你會看到有很多『狀況』。」

無point到咁，話你垃圾維真係無撚有錯

自己唔明又夾硬話on9
都唔知點撚樣覆你好

除左指鹿為馬你條弱智都無野識做架啦弱智西

仲未完

仲以為傾波推左咁多頁

唔洗解釋啦，解釋=起鋼=認真
又要嘈多樣架啦

用你個閪塞撚住兩個人把口啦

"I don't want to be the new Neymar or the new Robinho, I am Rodrygo"

The Brazilian who signed for Real Madrid for €45 million says he wants to be the best player in the world some day and his next goal is to play for Brazil.

Real Madrid's new signing, Rodrygo, spoke to the media after Wednesday's game between Santos and Flamengo. The young Brazilian explained to O Estado de Sao Paulo that by signing for Real Madrid, he has already achieved one of his career goals. "I have achieved one of my career goals, that is to get a contract for a big European club. Now my objective is to play for Brazil national team and one day to be picked as the best player in the world."

The 17-year-old, who will join the Real Madrid next season, spoke about Brazil's exit from the World Cup: "The day Brazil were eliminated, I talked with my father and said: 'Now we have to train a lot, in 2022 we have to be there (In Qatar)".

Rodrygo can't wait to join Real Madrid but he know he has a job to do at Santos. "People wonder how it will be there, but I have a year left at Santos. I have to be 100% focused here. I will wait for better things for myself at Real Madrid."

The €45 million wonderkid does not like comparisons made with other Brazilians that went before him and he says, "I don't want to be the new Neymar or the new Robinho, I am Rodrygo."

你真心覺得自己果句好撚有point？

你認真所以你解釋
繼而起鋼
先後次序好撚難明咩

我淨係覺得你答嘅野好無point 除左認自爆

解釋就一定係認真,繼而就一定起鋼

自己ff假設一堆on9野,仲要當正一定係岩
唔洗任何野prove 勁撚過福爾摩斯

你收皮啦logic撚

肉酸過主啦

離間完未

其他人唔係 但你今次係

又loop 成個推論做左啦
平時唔解釋 今次解咪姐係認真

你弱智過匡智就事實唔撚洗proof

係就quote返出黎我邊句認真起鋼啦垃圾
係度講經

我就講得出你比人話完毒撚就起鋼啦垃圾

個個都知有撚人問咩平時平時
又係度loop,白痴仔

嘈都要咁撚多理由 有料就黎啦
平時唔係好威個個都屌架咩

一堆妖人 未來皇

由你講你自己個名點黎已經認真啦傻系

威就唔敢講 夠做你有凸啦

做左d咩咁犀利?瘋狂loop自爆?

講到尾咪又係扭曲事實
你認左你自爆就夠

點認真法阿又loop
得你條傻閪話唔明所以我解釋多次
咁就叫認真,prove左d咩阿福爾摩維?

最撚柒係你認個度濕制呢
你唔認自爆我都唔會loop

依你講法皇區大撚把人自爆添啦,有咩所謂

咁都唔叫認真叫咩啊弱智人妖

推得咁快以為有咩breaking news

係啊
咁你認同咪得囉傻西

真係好撚廢,平平係皇區屌呢個果個呢樣果樣以為自己好有料
嘈黎嘈去仲講緊咩自爆,仲要所謂自爆就係個名點黎
都可以嘈咁撚耐,唔知仲以為我自貼

個個都話過你人妖 點解今日先嘈

佩狗做主席想有J NEWS 呀?

未問你點樣認真法囉傻閪

兩大將準備挑燈夜戰

神鋒卡雲尼

講撚左幾十次啦柒頭維
因為得你條傻鳩話唔明係度死jer爛jer
唔見鳩白係咁?

你自爆咪認真囉傻閪 講完又講

loop撚完未

我本來無撚話過我唔明喎
係你自己先自爆再問我先答你
咁姐係你認真在先

叫你quote返出黎我邊句認真在先呀垃圾

咁你loop 黎loop 去都係咁

你認真到自爆囉 講咗幾次

未問你loop撚完未?

原來仲駁緊火

quote出黎比大家睇下有幾撚認真啦

你loop 我咪loop

你自爆個刻咪證明你認真
好撚難明？

得啦唔洗再loop啦
成個皇po都認真啦得未柒頭

成個小學雞咁
你認真 你認真 總之你認真
肉撚酸到

話人者是
由頭到尾都係得你一個自爆
好啦又話唔認真
你自己覺得唔認真咪唔認真囉傻西

話撚錯你咩成條傻西咁loop埋同一句
仲有咩point呀?

點撚樣由頭到尾得我自爆呀,依你個濕9 logic好撚多人自爆wo
又自打嘴巴呀垃圾

彼此彼此啦

唔撚明上文下理 ？
由頭到尾指我同你嘈個陣
屌你老母原來真係弱智

雙方擇日再戰

不如你條柒頭講下所謂既我自爆影響左d咩先咩
講到咁撚大件事

我理撚得影響你條弱智乜鳩
同你有冇自爆無關

無影響咁你到底jer緊乜撚野姐
知道我個名點黎,跟著呢?

唯有轉戰攻擊你

你發long 禮我還拖又有咩問題

知道個名點黎都可以自high咁撚耐
你話你係咪弱智

講撚到變左係我撩你,on99

幾時又變撚左我自high
白講 到黑

聽講係你認真自爆先喎

擇你老母

有請主席評判佩雷斯統計一下雙方點數

你自high左好撚多頁啦
係咁loop你自爆你自爆你自爆
傻閪

計點數未

世清1點險勝宇城飛

聽講係你比人話毒撚發癲先嘈

你何嘗唔係loop 點樣認真

又掉轉黎講
由頭到尾我都做假膠
係你柒頭做真心自爆

你日日都搵交嘈架啦假膠

你肉酸到爆點

巧巧睇

邊撚度日日 quote 黎睇下

你唔係成撚日屌呢個果個咩?YC無得罪你都比你屌走埋

你ex住觀塘

More

佩犬無時無刻想迫害世清

世情恩將仇報

咁叫日日？
先唔講yc 開到聲話跟埋朗轉會

你25

皇區你同幾多人嘈過心照啦

咁係咪"日日"

小學雞玩捉字失

講到自己玩開假膠但係同咁多人嘈
全皇區都知你條小氣鬼咩料啦假膠

你自己戇鳩在先又話我捉字"蝨"
真係唔知邊個小學雞啦

OK更正唔係日日,但係經常囉

玩假膠同嘈唔嘈有咩關係啊死廢西
你弱智我仲同你假膠咩

自打嘴巴真係最撚啱形容你

同你嘈過都係弱智得你條假膠最撚醒
係咪咁?

我同摩佬嘈最多都係觀點唔同
摩佬相當醒目
但你明顯就係弱智

好過有隻癲狗成日燥狂症發作咬人啦

垃撚圾,嘈緊果陣又係咁話摩佬廢,弱智
而家又幫人含撚,垃圾維

會唔會玩到一個post

弱智講嘅野係無可信性

YES,所以無信過你

咁叫幫人含撚你年中含幾百條撚啦
我而家鐘意讚佢唔撚得咩
正如我之前都唔知你弱智啦

因為你弱智

覺唔覺得你好撚柒
要借讚摩佬過橋

好彩我不嬲都知你弱智

隻揪啦！

希望世清唔好插手

學識打字先話人柒啦

世清已經收左火
同我一樣

學肥絲幫我改正囉柒頭

係收左皮

你呢就真係自high

真

我無好似肥絲同clouddeer 咁多時間

死垃圾下次幫邊個含呀?
拜狗定630?

你仲係咁二五

係咪要book場了

呢兩個仲柒過你

yes
未見過佢出公海幫拖
死鈀狗

唉屌你老味 嘈左半日啦
fd 返先得ng 得

屌左肉酸先ok?

繼續啦屌
關我咩事

ok 呢個真係日日都屌

你太25

你都食得禾米多

佢同世清冤家路窄

McManaman: Lopetegui wants Bale to take over Cristiano Ronaldo's leadership role

肉酸哪有恩

Modric wants to play the European Super Cup clash against Atletico Madrid

係時候同肉酸來個了斷！
屯門手足點睇

皇區日常

Hazard: Real Madrid rule out move, set to hand Isco key role

Barring an unexpected change of plans before the end of the summer transfer window, the Chelsea star won't be arriving at the Bernabéu.

世清終於出山了!

第一場 牙維同123
第二場 肉酸抽一位屯門人對決
第三場 98對摩老

世清避戰嗎?

門票收益捐比肉酸基金會

佢開聲咁我就打
但贏左要打主席

以為有登雕

會然佩狗出黎解釋今個轉會做過乜春

Breaking!

想睇你同肉酸對決

我同肉酸仔打ok?

死得啦重用isco,大毒瘤

然後9月宣佈又要傷出半年

推左咁撚多版
點知見唔到登雕 淨係見到rule out hazard move

可以

唔好 驚你打傷佢

死利狗又發噏風

重手d pls

我 主席 牙包同佢玩車輪戰

哇屌我竟然追晒

肉酸典頂到牙

佢係野獸

賓周ig練習條片幾勁 睇怕唔會買人了

LEAD閪到咩

你地兩個玩左半個POST
俾薄面禾LOGIC KING 停戰一陣OK?

真心覺得isco拖慢晒所有進攻

鈀狗

皇狗既野關你隻死猁狗春事咩

知你愛隊威威啦

Jan Oblak expects Real Madrid to replace Cristiano Ronaldo with another star

Cristiano Ronaldo's departure has left Real Madrid a little short, but Atlético de Madrid's Jan Oblak is convinced he will be replaced.

不了 下一個到你

十卜

肉酸你簡一個同你再戰

祂選擇了你

牙維啦 日日jer住我

不了 世清一拳一個宇城飛

用你肉酸死光吧

你ex去左邊

關你撚事 又轉移視線

世清毋須再為此小人動怒

為了皇迷忠誠的精神 呢隻肉酸狗要被處決！

收爺啦 世清坐騎！

唔簡世清？

佢怕咗世清

但唔怕你

佢面皮咁厚梗係唔怕

死粒水9出黎

你打毗好好

好過迷雲狗

又冇j news 0.0

利狗

迪甘斯

請針對粒水狗

做乜9牙 冇針過你都要屌😵

又挑撥離間

吹咩

唔係同你講 妄想症

Isco returns from holiday early

Real Madrid welcomed Isco back from his holiday on Saturday, with the No.22 returning early and taking part in the morning training session.

耳屎鳩。。。

得罪你牙

你ex呢

肉酸

迪甘斯是傻閪嗎

Ronaldo's exit as important as Barça losing Iniesta - Valverde

Real Madrid suffered a blow in losing Cristiano Ronaldo, but Ernesto Valverde was quick to remind people Barcelona have lost Andres Iniesta.

"We do not know to what extent this will weaken Madrid, but he is a player who has given a lot to the club and you have to recognise everything he has done," Valverde said of Ronaldo to reporters.

"The loss of Cristiano Ronaldo in Madrid is as important as the one we have with Andrés. Julen [Lopetegui, Madrid coach] will try to notice Cristiano's absence as little as possible."

然而佩狗是肉酸仔

80m bid美國神童啦咁撚鍾意幻幻

講得很好牙！

想念ex了嗎

迪甘斯 普巴 艾歷臣

Pulisic?
G持 幾靚仔 又後生

有新聞話佢唔肯簽新約
多仔就話70m有得傾

狗衝啦屌
買d無人識既nigga就4,5000萬都肯
宜家又靚仔又算係成左名既新星就傳都唔傳下

靚仔 ？

Medical check-ups ✅
👍 Día de reconocimientos para los jugadores que disputaron el Mundial. ¡Listos para el Real Madrid C.F. Tour 2018! Sanitas

Theo Hernandez travels with Real as he awaits Real Sociedad loan deal

Despite closing in on a move to Real Sociedad, Theo Hernandez will travel on tour with Real Madrid as he awaits finalisation of the agreement.

Until then, he is just another member of Julen Lopetegui's squad and will be treated as such, pending a potential return flight to head to San Sebastian.

The deal is said to be 90% complete and the player is already looking for a place to live in the Basque city, aided by his friendship with former teammate Miguel Angel Moya.

互咬日常

咁似我愛隊皇家馬德里件波衫既

好心慳返買其他二打六d錢買夏薩特啦

肉酸 永在身

皇馬B隊

201314

我好肯定唔會有big name黎

冤有頭 債有主
搵肉酸！

又內戰 唔怪得之平日大家咁勇武
練習咁足咁落力

肉酸就是你 玩菊到最後
曾一直通 佩主席那出口
肉酸那柒頭 屌過佩的口
賓狗感受那溫柔

真係乜柒都唔買？

人地13m執隻沙基利 又set波又倒掛 456獌

獌狗廢姐
沙基利係勁而家仲踢緊拜仁啦

屌奶星以為有內戰食下花生 朝早屙屎慢慢睇
點知只係為個名嘈

吹牙死廢老

早晨牙

早

上班了

佩仔搵我飲茶

心急做C朗接班人？艾斯高提早歸隊

【體育】艾斯高在周六提早回歸皇家馬德里，準備新球季，看來希望快點操fit自己，成為C朗接班人。

為西班牙國家隊戰畢世界盃後，艾斯高（Isco）原來獲得額外假期，不過他自願cut假，提早向皇家馬德里報到，更出席了周六早上的操練。大軍在周六下午就會飛到美國進行季前熱身賽，本來不在出征之列的艾斯高，未知會否隨隊。

皇馬於美國將踢3場國冠盃熱身賽，先後鬥曼聯、祖雲達斯、羅馬，之後會回到西班牙，備戰在8月16日的歐超盃，以歐聯冠軍身份鬥歐霸盃盟主兼同市宿敵馬德里體育會。皇馬中場莫迪歷雖然仍未歸隊，但坦言希望在歐超盃披甲。

另外，在王牌基斯坦奴朗拿度離隊後，皇馬有傳力爭簽入車路士翼鋒夏薩特。根據西班牙《阿斯報》指，夏神的2億歐元身價令皇馬卻步，因此新帥盧柏迪古寧可以艾斯高、馬高阿辛斯奧為新季進攻重心。

圖片來源 : Twitter圖片

James: "I want to win the Champions League with Bayern at all costs"

James Rodríguez has ruled out a return to Real Madrid and says he is only thinking about Bayern Munich.

Having recently arrived in Miami for Bayern Munich’s preseason games in the International Champions Cup, Real Madrid loanee James Rodriguez has spoken about his future and ruled out the possibility of a return to the Bernabeu.

“We have a homogeneous team, and with that everything is possible. I want to win the Champions League with Bayern at all costs. There are a lot rumours, but I am happy in Munich. I’m only thinking about Bayern,” said the Colombian striker.

“When I look back at my first year, I feel very satisfied. But I want to win more titles this year, and also to be a great help to the team.”

The German club has also promoted the first meeting of James with new coach, Niko Kovac, on their social media, publishing an image of the pair happily sharing an embrace. Last week Kovac stated that he was counting on the Colombian striker for next season and confirmed he would stay in Germany.

“We have a valid loan contract and it will only end if we take that option. He’s going to stay here,” said the German-Croatian coach.

25 滾！

James Rodriguez puts an end to the rumors linking him with a return to Real Madrid C.F.

幾時一齊練？

🏝 Miami, here we come!
#RMTour 🇺🇸 #HalaMadrid

你一個都可以力戰維哥 世清

戰埋你隻死25

但呢到冇人夠鳩白揪

用Isco 做重心 唔睇好

25 out!

Real
應該用辛做重心

拉返佢入黎先

賣你隻Martial 過黎ok?

呢件仲廢過耳屎鳩喎ching

皇馬出征美國的32人大名單

◆

白衣軍團連續第三年前往美國備戰新球季，皇馬將在國際冠軍盃中面對三支不同的對手，首場比賽將在香港時間8月2日上午進行。

皇家馬德里大名單：
門將：拿華斯、卡斯拿、盧卡、盧寧；
後衛：卡華積、華利祖、拉莫斯、拿祖、菲奧、奧迪利奧蘇拿、列基隆、基沙達、沙治奧·盧比斯、查維·山齊士、迪拉富安迪、利安；
中場：卻奧斯、洛蘭迪、阿辛斯奧、伊斯高、施巴約斯、奧迪加特、華維迪、施安尼、奧斯卡、法蘭祖；
前鋒：賓施馬、巴利、華斯基斯、馬約拿、魯爾·迪·湯馬士、雲尼捷斯。

BALE咪去啦一陣又傷

鴻門宴

用新牙朗。牙維做重心

佩狗居心叵測

肉酸星期日練功？準備打巢禾地屯門黨

睇livescore見到隔離疤狗新買隻巴甲仔第一場就入波
希望我地牙維都爭氣

等睇牙維殺獌

點睇都係我禿
雄心壯志

幾型

Vxxxxxx 新皇帝

皇馬小野獸

O仔同新腳仔

Varverde

幫我地出氣 揼實肉酸

隨便揼埋你

可惜上季借錯隊

打者愛也❤️

星味十足

好型

著埋黑色衫夜晚睇佢唔到

歧視力架

歧視25

歧視佩電欺

J洛拒回「馬」：做「仁」很快樂

【體育】有傳皇家馬德里希望回收占士洛迪古斯，以取代離隊的基斯坦奴朗拿度，但J洛明言在拜仁慕尼黑過得十分快樂。

「我們是一支由同路人組成的球隊，憑此甚麼事也有可能發生。我會付出任何代價，去助拜仁慕尼黑贏得歐聯。」占士洛迪古斯（James Rodriguez）說。「現在有很多傳聞，但我會拜仁很開心，腦中只想著拜仁的事。」

J洛在去年夏天由皇家馬德里借用到拜仁2季，上季捧走德國，但於德國盃決賽負予法蘭克福：「回首在拜仁的第1年，我感到十分滿足。今年，我希望贏得更多錦標，貢獻更多。」

新帥尼高高華亦斷言，這名哥倫比亞國腳今季肯定留隊：「我們的借用合約是有效的，只會在我們執行當中的選項才會結束，他會留下來。」拜仁於周六國冠盃在領先2球下，以2:3不敵曼城，J洛因為剛到美國已未有上陣。

會員B仔同James都唔知點算好

Marca’s cover: “Attention to Lewandowski” - Real Madrid is the number one preference for the German Championship top scorer - La Liga, Champions League and Copa del Rey are too many objectives for only Bale and Benzema (to lead Real Madrid’s front line)

悶唔悶D呀
鳩吹完占屎吹利雲
完全唔符合佩仔既戀童政策
一睇就知係fake news

佢地拜狗黎 開心😃都黎唔切

9成9 利雲agent搞事！

另外車仔為世三開價極高 請大家原諒佩蛇

Marca AS 日日唯恐天下不亂

醬油

你日日唯恐皇區不亂

東方日報

佩仔：要慳錢整球場 不了

起碼都買隻pulisic吖

你又知佢無爛

已經唔期待會簽人

你睇過

收左山好耐 留番比你地D後生

牙維睇落真係幾好腳法
如果落場踢得夠定又磨合到 成就隨時追到包皮

可唔可以睇埋猩猩來年運程

身體健康 事事順景

嗯

走開啦阿狗

咁搶口，似乎牙禿寶刀未老

目前牙維唯一一樣贏包皮嘅 應該係個樣

誤會了

牙維個鼻好撚正

好霸氣

好似話鼻大J大
牙維肯定

Lopetegui analyzed the team and decided he needs another striker. He’s satisfied with Bale & Benzema but knows the season is long & a top level striker is needed. Last season, Real Madrid missed a lot of points in La Liga when Bale was injured. Julen wants to avoid this. [marca]

快啦屌你個閪

He has to play football. (As an Arsenal fan) I’d love him to play there but it’s got as much chance as me going to the moon.
原來你想bald走

Welcome Pulisic

MARCA: Many players have offered to Real Madrid but for today there is no decision about the possible signing of the forward.

打包國米孖寶

玩晒LA 49000

靜啦死鈀狗
連波衫都抄

講得好！

ABC: Real will not bring any striker this season. The club wants to entrust the attack to Gareth Bale.

benshitma out

孖寶係邊兩個
Icardi同？

perisic

垃圾皇死唔買前鋒，今年聯賽又要出黎獻醜

練新仔算啦
今年都係疤下體之爭

大家可以放心
今年係用黎練新仔
唔會買即食
利申：同佩狗傾完skype

所以我一早就話要成立左迷維黨

睇定d先 巴西狗腳法係好
但意識好多時都麻麻 上腳鳩扭好似件濕鳩尼馬咁 就多得佢唔少

希望細路幫牙維融入球隊
最驚同伊斯鳩唔甲

呢個真
好多新仔都有好好既腳法
但叫佢融入球隊個陣就未必係個回事

巴西幫就一定會幫佢 踢成點就睇佢做化

速度 技術係唔錯
但之前睇過youtube幾條全場精華
佢都係鍾意上腳果類球員

好囉好囉 有得屌佩狗

諗唔明
其他隊隊都積極去加強自己陣容
得皇馬拎完第12冠之後不斷去弱化自己

疤狗高層比班疤狗屌到狗咁
但佢地都叫做買到人呀
連下體會都積極擴軍
再望下死佩狗 ..

學人玩重建 建到連陣容都唔齊腳

牙朗走好似當無野咁
繼續死攬聯賽入得5球既柒碌前鋒
再加兩件蛋散前鋒做配襯
無希望喇

raul都蛋散

new bino ?

牙維都蛋散 抵佢比你屌

2年後比包皮逼走

講緊may , raul de thomas

而家利雲都傳緊去19000
我地仲有咩可以簡

No need 包皮了
左牙維右Rodrygo夠了

未來將會係VAR既時代
Vinicius Asensio Rodrygo

WHERE IS 美國神童

又玩攻中辛？

加盟左先再講

CAM

咪燈la

回購馬撚吧

Rodrygo:"I don’t want to be another Neymar or Robinho, I am Rodrygo.”

太自大了 比盡機師LEVEL

你叫佢做肉酸吧 樣都不足以優雅

如果係我 我會講
我都想好似佢地咁 咁撚7勁!

即係金球level

似你咁撚7 ？？

要盡情繼續奚落他 醜到叫怕
怎麼有話題讓我誇 肉酸贏喇～吓～

未來牙維同goes 兩個同隊爭金球獎 點搞

佩蛇又羸

那年18 牙朗轉會 佩狗做嘍囉
佢曾發誓到底 點都買一個

作詞都係交返比主席啦好嘛

主席太唔活躍了～
追擊肉酸不能有誤 大局為重！

世清只適合作戰

在世間平凡又普通Nigga太多 巴西裡又有收獲

為了皇區手足維持已久的忠誠精神 我願意將25肉酸清算 請為我祝福

肉酸爛袋未

有請世清出戰吧

昨日建議的三場表演場 希望可以一齊進行
為肉酸基金會嘅細路籌款

爛左菊

被勢清所毀了

下個到你

勢蛇一向崇向以暴易暴

25

比多4小時牠

冇哂靈感

夏薩特OUT 伊斯高GET

◆

盧柏迪古正在為即將到來的球季打造他的球隊，伊斯高已經確定為新計劃中的關鍵人物。盧柏迪古對伊斯高的充分信任排除了引進車路士球員夏薩特的可能性。

除非在轉會窗結束前出現意想不到的變化，否則不會有任何改變。雖然夏薩特一直表明希望加盟皇馬，而皇馬也對比利時人青睞有加，但高昂的轉會費使白衣軍團卻步。

同时球會認為伊斯高能委以重任。即使伊斯高在球會處於艱難時刻，盧柏迪古在執教國家隊時仍然對馬拉加人絕對信任。

在3月時，伊斯高在國家隊的比賽裡上演帽子戲法，帶領西班牙以5-1的比分擊敗阿根廷。球員在賽後說道：“在國家隊，我得到了教練的信任，這是我在皇馬沒有感受到。”

更重要的是，車路士不會輕易放走他們的當家球星。考慮到目前轉會市場的天價，皇馬知道必須支付大約2億歐元左右的轉會費才能簽下夏薩特。此外，今年英超的轉會窗提早關閉，車路士未必有足夠的時間尋找替代者，也讓轉會的難度大增。

阿辛斯奧也是皇馬新球季的重要一員。上賽季，占士的離開為阿辛斯奧騰出了更多上陣時間。球會高層並不希望夏薩特的到來會影響到他在球隊的位置。

尼馬、麥巴比繼續留在PSG，夏薩特是皇馬在轉會市場上唯一能追逐的巨星，但現在這個可能性已經被排除。

菲奧隨隊前往美國，同時等待外借至皇家蘇斯達

◆

儘管正在與皇家蘇斯達商談外借合同，不過菲奧·靴南迪斯也隨隊前往美國，並等待最終的協議。

在此之前，他仍然是盧柏迪古麾下的一員。球員現在正等待巴斯克球會與皇馬的談判結果。

有消息稱，這筆交易完成了90%，菲奧已經在巴斯克尋找住所。外借合同預計為一年，皇家蘇斯達也可以按意願延長一個賽季。

如果情況有變，菲奧則會繼續留隊，參加在美國進行的三場熱身賽。

垃圾佩狗掛著整個商業城唔買人
等睇盧SIR做第二個雲YAYA

組團去馬德里雞姦死佩狗

1. 豉汁炒蟹

完

順手姦埋肉酸

摩迪希望參加歐洲超級盃

◆

世界盃英雄盧卡·摩迪正在克羅地亞度假，不過為了幫助球隊爭奪本賽季的首座獎盃，他決定提前返回馬德里。

經過一個難忘的賽季後，摩迪與家人和朋友（當中包括高華錫）一起回到祖國充電。

摩迪的計劃是在歐洲打比前的一週回到馬德里，這對於盧柏迪古來說無疑是一個好消息。皇馬的新教練有望看到世界盃金球獎得主出現在歐洲超級盃的賽場。

上賽季，摩迪為白衣軍團出場43次，國家隊出場了16次，其中7場世界盃比賽中有3場進入了加時。摩迪在上賽季總共出場4772分鐘，這是他職業生涯中最忙碌的賽季，儘管他沒有展露出任何疲態。

摩迪即將開展為皇馬效力的第7個賽季，克羅地亞人被認為是當今足壇的最佳中場。他的魅力和領導才能一直讓他成為皇馬陣中的領軍人物，儘管沒有戴上隊長臂章，但每個人都知道克羅地亞人的重要性。

“我和皇馬的合同還有兩年，我一直說希望在皇馬結束自己的職業生涯”，摩迪在幾個月前曾經說道。到那個時候，他將會年滿35歲。

C7將來Juven再會 學習大方接受

唔撚團結既

派你做代表 你應該感到榮幸

1. 豉汁炒蟹
2. 郵差篤篤

3.世界情色王

4.馬場富美加俾佩狗強姦

高圖爾斯來投？拿華斯定過抬油！

【體育】泰拔高圖爾斯轉投皇馬的消息甚囂塵上，但隊中門將基羅拿華斯並不擔心自己地位不保。

「藍戰士」車路士的門將泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）近年表現亮眼，有傳久久未能羅致迪基亞的皇家馬德里決定轉移目標，向其下手，近日更有消息指雙方球會已達成協議，只欠體測一環。

面對如此威脅，皇馬門將基羅拿華斯（Keylor Navas）卻表現從容：「我已經與新帥盧柏迪古談過，一切都安好，我此刻沒有任何擔心。現在我心情平靜，事實上我仍有2年合約在身，所以我會繼續付出動力與及精神，想想如何更進一步，展現我的努力。」

英超今季轉會窗將早早關閉，有傳車路士會在確保買下心儀門將之後，才會為泰拔高圖爾斯的轉會「開綠燈」。故皇馬能否取得心頭好，在8月9日英超轉會「煞科日」前應該會有眉目。

Lopetegui wants to bring in a top-class striker

Julen Lopetegui has it clear in his head that Real Madrid need to sign a top striker this summer.

Mijatovic: There were problems between Cristiano Ronaldo and Florentino Perez

Former Real Madrid star Predrag Mijatovic believes that the main reason for Cristiano Ronaldo's summer move was his relationship with president Florentino Perez.

Bale Tottenham return "not realistic", says Pochettino

開個rodrigo比佢

肉酸 肉酸 肉肉酸酸

用Rodrigo 不如用五月口交算啦，買埋啲兩線前鋒做咩

肯賣賓施馬未呀屌你老母佩狗

想含你

各位巴打
想問下bernabeu tour 可唔可以現場先買飛？
聽日開始係Madrid

可以 但可能要排隊

Thx bro
諗住先做madridistas再買飛
慳返D錢

肉酸只得佢共鳴
口吸佩狗的陰莖

條j凸到

早就覺得梨係基

Keyword留鬚型撚到

只能說肉酸了 也許是韓國不會弄了

The club wants to sign a goalkeeper with Courtois close to joining and a striker but will not break the bank.

Some names in the centre-forwards list are Lewandowski, Cavani, Rodrigo, Icardi and the return of Mariano is not ruled out. [@JorgeCalabres]

買弱智卡雲尼我想入紙轉會

正常啦 Keyword有料過鳩頭咁多

but will not break the bank.

姐係簽唔到

守財奴佩狗

淨係識請肉酸比佢屌

隊長特權？拉莫斯又遲歸隊

【體育】皇家馬德里大軍已抵達邁阿密，預備周三對曼聯的國際冠軍盃賽事，不過隊長沙治奧拉莫斯就多唞幾日，周二才會歸隊。

世界盃完結已經兩周，世盃後獲准休假的球員，不少已返回所屬球會操練。皇馬方面，基羅拿華斯、丹尼爾卡華積、沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）均選擇世盃後在美國度假，而拿華斯、卡華積周六已經與大軍會合，唯有拉莫斯仍在享受假期，日前他就在社交媒體上載自己釣魚的相片。

事實上，拿祖費南迪斯、馬高阿辛斯奧、盧卡斯華斯基斯、艾斯高等狂牛國腳較早時間已經歸隊，現時只剩拉莫斯一人。這似乎是皇馬慣例，去年夏天西班牙在國際賽對馬其頓之後，拉莫斯亦比其他隊友遲幾天向皇馬報到。

不過，拉莫斯似乎準備就緒，最新在社交媒體上發放自己一邊聽著Marc Anthony的歌曲、一邊在跑步機上操練的短片。

圖片來源 : 互聯網

冇佩蛇邊有新球場

Dani Carvajal: "Lopetegui gets the best out of his players"

Carvajal, admirer of Lopetegui's working methods

"I have always enjoyed Lopetegui," Carvajal told El Gráfico. "I share his ideas of football and he is a coach who gets the most out of each player. He is going to do us well and I am already anxious to put myself at his orders. The bar is now very high but we have to have patience."

Good atmosphere

"We all get along well," he added. "I think that is key for success. It's practically a family and that makes everything easier on the pitch. The pressure at Real Madrid is always there and you learn to live with that. We enter [training] every day and share [the pitch] with the best in the world – it's amazing. I think the good atmosphere has been fundamental for things to go well."

Lopetegui revives Ceballos' spirit

盧蛇似會重用佢啦

爛袋怪

科貝電台：“皇馬不想在今夏簽下另一名前鋒。佩雷斯信任年輕球員能夠爆發，並且能有一個偉大的賽季。”

我屌你老母閪
都唔撚係信埋d咩五月仔同火車頭下話

你先係

肉酸爛袋爛菊

MARCA: Real Madrid are NOT considering the signing of any midfielder, even if Kovacic departs, because they believe in Ceballos.

你ex開心緊

佩蛇=虛偽

究竟係棄卻定輪換摩迪

請大家全力支持佩蛇決定！！

偽君子佩蛇

佩主席同你開心緊

呢個死陷家產

覺唔覺會然佩雷斯主席真係好肉酸

洗5洗講2次-.-

點會棄腳呀

人妖雞 笑呵呵

星期一就咁搶口！

我皇來年4字真言 棄冠保賓

要9up下抵消比老細屌完既心情

每日幫佩狗打飛機 你隻死基佬好撚肉酸

抵啦

用曬ky未？

賓賓先係最寶貴

Daily mail好撚on9 吹乜撚野黑世3 ...

on9得過佩蛇嗎

而家佩狗咁度縮
點會60m買個就30碎既老野牙
Fake news!

已遞過3次信 仲未走

有冇打交睇 快啲比98入返黎

+$$ & 未搵到岩心水

收到風 你係某大公司高層

世清打你喎

我11k 上年fg

粒水狗打飛機就有份

U want I can

i want u eat shit

肉酸屢次挑釁我地屯門黨
以為我地冇人材？

你咪人才

屯門人才濟濟

我一掌2個真名王

但仍難敵世蛇

觀塘=安全島 驚閪

@主席

咁法國係防空洞

因「洗版行為」，帳號已被封鎖直至 2099-12-10 23:59:59

我寸勁都篤到你入icu

請重用施巴

ur name

你肉酸

仲要二五

啲手足話我25 係肉酸有負於我

肉酸 不了

世清 粒了

No one can save you

【重新激活】施丹不用1人 皇馬新帥重用！

據西班牙媒體《馬卡報》的消息，皇馬中場天才施華路斯將因為盧比迪古的上任而得以重用。

上季，在施丹的執教下， 施華路斯只獲得899分鐘的出場時間，一共踢了22場比賽，沒有得到充分的機會，也未能發揮他的才華。去年夏天，施華路斯為了加盟皇馬，拒絕了巴塞的邀請。

不過現在，盧比迪古的上任將讓施華路斯受益。盧比迪古信任施華路斯，準備給他安排中場的重要角色，正如他踢西班牙U21那樣。眼下莫迪歷32歲，高華錫渴望離隊，施華路斯將獲得更多的機會。

8月中旬，皇馬將迎來第一場挑戰，對陣馬體會的歐洲超級盃，施華路斯有希望正選出場。莫迪歷、高華錫、卡斯米路歸隊時間太晚，只能跟球隊訓練幾天，可能無法參加歐洲超級盃。

盧比迪古從不掩飾自己對施華路斯的喜愛，而歐洲超級盃將是施華路斯發揮的機會。盧比迪古相信施華路斯的天賦，認為他配得上更重要的位置。他只有20歲的時候，就成為了皇家畢迪斯的核心。

皇馬不考慮簽約任何中場球員，即使高華錫離隊，他們也不會收購，因為他們信任施華路斯。

J.洛：外界有許多傳言 但我在拜仁好開心

據馬卡報報導，J.洛近日否認了回歸皇馬的傳聞並表示他現在在拜仁很開心。前段時間有許多報導稱，在施丹離隊之後，J.洛希望提前結束他的租借合約回歸皇馬。

這位哥倫比亞的10號球員在拜仁在美國的訓練基地接受了採訪，他說：「我知道外界有很多傳聞，但我在拜仁很開心，這是我想要的事情，我現在腦子裡只有拜仁慕尼黑。」

「當我回顧我在拜仁待的第一年，我會感到非常開心。今年我希望能夠贏下更多獎盃，為隊伍提供幫助。我們的隊伍現在運轉良好，所以一切皆有可能。我希望能夠贏下歐冠盃，和拜仁一起。」

西媒為巴爾造勢：沒有C.朗 入球效率狂升！

皇馬已經抵達了美國邁阿密，而巴爾被球迷視為球隊的頭號球星。西班牙《阿斯報》認為，除非佩雷斯變戲法式地變出一個巨星來，否則威爾斯人將接班C.朗拿度，成為皇馬的第一巨星。

5個賽季之後，巴爾終於等到了屬於自己的時刻。當年皇馬引進巴爾就是為了讓他接班C.朗拿度，然而只有在C.朗拿度離開之後，他才從第二排走到了前排。盧比迪古相信巴爾的足球，而巴爾現在也動力十足。

在上季最後階段，巴爾曾表示自己的去留未定。但在C.朗拿度離開之後，情況變了，他的經理人不再談轉會的事情，而巴爾一心一意地為皇馬新賽季做準備，眼下他已經成為了球隊的領袖之一。

事實上巴爾現在是最受球迷歡迎的皇馬球員，在皇馬抵達美國後巴爾獲得的歡呼聲中就可以聽出這一點。盧比迪古和皇馬球迷都對他充滿了期待。

現在還不知道盧比迪古是讓巴爾繼續在左路踢球呢，還是滿足他的願望，讓他在中路踢球。還有一種可能是巴爾在場上位置不固定，他可以在前場任何地方自由跑動，也因此可以在任何位置為球隊做出貢獻。在季前集訓中，巴爾就展現了與賓施馬以及雲尼斯奧斯的默契配合。

西班牙《阿斯報》還指出了一個事實，那就是C.朗拿度不在，巴爾的入球效率會猛增。巴爾總共為皇馬踢了189場比賽，攻入88球，場均入球0.465個，而一旦C.朗拿度不在場，那的入球就會井噴，場均入球數達到了0.81個，幾乎翻倍。

更具體一些，C.朗拿度和巴爾曾一起踢了162場比賽，在這些比賽中巴爾共攻入66球，場均只有0.41球。而C.朗拿度不在的時候，巴爾踢了27場比賽，他攻入了22球，場均達到0.81球。這27場比賽，皇馬取得21勝2平4負。

C.朗拿度不在，對巴爾來說有兩方面的不同，一方面他能獲得更多的機會，另一方面，他在心理上也能獲得更自由的感覺，能更好地顯示領袖氣質。

現在巴爾唯一有待觀察的問題就是他的身體，他的肌肉的傷病是否已徹底痊癒？在C.朗拿度離開之後，巴爾迎來了加盟皇馬之後的最好時光，他的左腳，能成為皇馬新的前進動力嗎？

C.朗已向西稅務局繳納罰款 分三次支付

據西班牙《世界報》報導，C.朗拿度已經向西班牙稅務部門補繳了大部分的稅款。到目前為止，他已經補繳了1341.96萬歐元，而他總共應該繳納的款項是1880萬歐元。西班牙《世界報》也拍到C.朗拿度的三張轉賬憑證。

西班牙媒體近日紛紛報導，C.朗拿度已經就逃稅案與有關部門達成協議。他不但承認自己有罪，接受2年的監禁，還同意繳納稅款加罰款一共1880萬歐元。值得一提的是，由於C.朗拿度的刑期沒超過2年，而且是初犯，因此不用真正坐牢。

西班牙《世界報》拍到了C.朗拿度補繳稅款的3張轉賬憑證。第一張彙款憑證是569.8萬歐元，上面清楚地顯示彙款人是C.朗拿度，收款方是稅務部門，申請轉賬時間是7月12日，銀行完成轉賬是7月13日。這一筆是補繳2011年到2014年的稅款。

第二張轉賬單的數目是109萬歐元，轉賬日期同樣是7月12日，這一筆是滯納金。第三筆轉賬數額達到663萬歐元，和前面兩筆一樣，轉賬日期都是在7月12日這一天，轉賬完成是在次日。這第三筆是在法院判決之前預交的款項。

C.朗拿度的律師此前表示：「基斯坦奴並沒有忘記申報，只不過他是依照西班牙檢察部門明顯不喜歡的標準在申報。他們的指控是於法無據的，或者根據法律來說，C.朗拿度並沒有犯法。C.朗拿度與美斯以及其他被西班牙檢察部門追查的球員的情況是完全不同的，因為這些球員根本就沒申報，而C.朗拿度在被調查之前，已經申報了自己認為該申報的部分，這在西班牙是可以免罪的。」而C.朗拿度也表示自己「問心無愧」。

雖然C.朗拿度方面認為自己有理，但在長時間的扯牛皮之後，C.朗拿度還是決定花錢消災，他不想深陷負面新聞漩渦。值得一提的是，C.朗拿度曾一度希望在轉會祖雲達斯之前處理完這些事情，但西班牙政府存在一些官僚作風，導致未能如期完成。

無獨有偶，作為當今國際球壇絕代雙驕的另一位，一直與C.朗拿度並駕齊驅的美斯在稅務問題方面也沒有落後。美斯在2013年就被指控偷稅漏稅。同C.朗拿度一樣，美斯也並沒有真正入獄。但他補交了500萬歐元的稅費和滯納金，並和他的父親分別被罰款200萬歐元和150萬歐元。球壇出現稅務問題最多的聯賽當屬西甲，西班牙名目繁多的稅務種類和複雜的稅務條款，是球員頻頻出現稅務問題的原因之一。（沙治奧）

仲想去皇馬？拜仁高層決心不賣利雲！

據西班牙媒體《馬卡報》的最新報導，利雲度夫斯基依然夢想加盟皇馬，他推動前往班拿貝的交易，他認為他的拜仁時代已經結束了。

此前，利雲的經理人紮沙維曾親自前往馬德里，與皇馬商談利雲的轉會，皇馬高層也瞭解利雲想要加盟的意願，但最大的問題在於拜仁，他們不希望出售波蘭前鋒，而且利雲跟拜仁的合約於2021年到期。

《馬卡報》表示，皇馬願意支付一筆價格合理的轉會費，他們不希望因此與拜仁交惡，兩隊的關係向來不錯。正因如此，利雲加盟皇馬的可能性不高，因為這很大程度取決於拜仁。拜仁高層漢尼斯明確表示，利雲不會離隊，他將成為科瓦奇組建球隊的重要一環。

另一方面，皇馬對此表示冷靜，他們相信有足夠的實力填補C.朗拿度的空缺。他們已經跟很多球員經理人有過接觸，他們也對此進行評估，但他們不著急簽約任何射手。

皇馬今夏離隊第3人曝光！當年為他耗資...萬歐

據多家西班牙媒體的報導，皇馬球員特奧-靴南迪斯即將租借加盟西甲球隊皇家蘇斯達，租借時間將為一年。

上週六，皇馬跟皇家蘇斯達的談判取得了進展，特奧將以租借球員的身份加盟這支巴斯克球隊，《馬卡報》甚至表示特奧的轉會已經完成了90%，但是關於特奧的年薪、租借時間，雙方仍然沒有達成一致。

特奧的年薪為500萬歐元，租借期間皇家蘇斯達將承擔他的一部分薪水，皇馬也將承擔他的部分薪水，至於比例多少，雙方仍在協商之中。因為皇馬跟皇家蘇斯達遲遲沒有談妥交易，為此特奧依然參加了皇馬的美國行。

據悉，特奧的租借合約將為一年，如果皇家蘇斯達樂意的話，他們能夠續租一年。但是，如果最終雙方談崩的話，特奧可能留在皇馬，備戰接下來的友誼賽。特奧於2017年夏天轉會皇馬，轉會費高達3000萬歐元。

今年夏天，皇馬一線隊送別了2名球員，C.朗拿度跟阿舒拉夫。C.朗拿度以1.2億歐元加盟祖記，阿舒拉夫則以租借身份加盟多蒙特。（雷歐）

肉酸加二五是不治之症 死罪

Arbeloa just another member of the Real Madrid team in Miami

For many years, Alvaro Arbeloa went on tour with Real Madrid as a player and now he is doing it in a different role, providing a link between the squad and club bosses.

Lopetegui held a 60 minute mini match with the ‘BBV’ (Bale Benzema Vinicius) trident with Ceballos, Llorente & Valverde playing behind them in midfield. Odriozola, Theo, Vallejo and Javi Sanchez started in defense. It seems this will be Julen’s first starting XI vs. United. [as]

Valverde！！

benshitma

名宿：皇馬實力減弱 巴爾難以接班C朗

新賽季馬上就要開始，西甲兩強皇馬和巴塞的對決讓人關心。前皇馬球員麥馬拿文表達自己的觀點，他認為皇馬實力被削弱，反而巴塞比上季變得更強。

皇馬在C.朗拿度離隊後遲遲沒有動作，引入的都是未經歷練的年輕球員。巴塞方面在後防、中場、鋒線都有補強。在麥馬拿文看來，巴塞變的更強了。

「上季巴塞以很大的積分優勢奪得了聯賽冠軍，而今年他們更加強大，皇馬則變弱了，因為他們失去了C.朗拿度。」

「皇馬放走了世界上最出色的球員，需要其他人站出來。我認為盧比迪古想讓巴爾接替C.朗拿度成為球隊的領袖，這很困難。C.朗拿度是場均帶來一個入球的球員，而巴爾的類型卻不一樣。」

皇馬新帥點名簽頂級中鋒 只靠巴爾還不夠...

按照《馬卡報》的說法，皇馬教練盧比迪古明確表示，希望簽下一名頂級中鋒。

在季前賽的備戰方面，盧比迪古對賓施馬、巴爾兩人的表現十分滿意，但是他認為皇馬需要更多的火力支援，尤其銀河戰艦將面臨一個漫長的賽季。

上季巴爾賽季初受傷，皇馬聯賽舉步維艱，失了不少分數。當時他們還擁有C.朗拿度，如今他已經轉會離隊。如今球會方面希望，賓施馬、巴爾能夠更進一步，成為頗具威脅的射手。

在美國行期間，皇馬還將重點考察馬約萊爾、魯爾-德托馬斯兩名射手，兩名西班牙前鋒都很年輕，也非常有潛力。另外，皇馬陣中還有18歲的雲尼斯奧斯，他的表現也值得外界的期待。

拿華斯：我的合約還有兩年

據馬卡報報導，拿華斯隨皇馬來到了美國邁阿密，他也在那裡接受了採訪回答了一些人們關心的問題。

雖然外界一直在傳聞高圖爾斯要加盟皇馬並代替拿華斯成為第一門將，但拿華斯本人對此顯得很冷靜：「我很開心，我對上帝充滿感激，因為我生活中這些不可思議的機會。我們會在下個賽季的每一個都努力訓練，享受待在皇馬的感覺。」

談到他的未來時，拿華斯說：「我很冷靜，我的合約還剩兩年，這兩年我會把精力和腦子都用在提升自己上，我必須要為此努力。我享受著每一刻，未來會發生的事讓我們拭目以待，但這不意味著我們要停止享受現在。我現在很冷靜，我感覺很好。」

「我有著和以前一樣的希望和興奮，我希望變得有競爭力，永遠渴望著勝利。這是你永遠不會丟掉的東西。」

巴塞無買皇馬出手！1億報價車路士雙星

據英國媒體《每日郵報》的消息，皇馬已經向車路士報價1億英鎊，求購車路士隊內兩大球星高圖爾斯加韋利安。而車路士方面，正在嚴重考慮這份報價。

關於高圖爾斯，他希望加盟皇馬已經不是秘密，他跟車路士的合約還剩一年。該報指出，高圖爾斯這個夏天一直都是皇馬的目標，皇馬也在等待車路士敲定新門將。藍軍鎖定了史篤城的門將畢特蘭德以及愛華頓門將比基科迪。

至於韋利安，他一度接近加盟巴塞，但是車路士為他標價7000萬英鎊，最終巴塞選擇放棄，低價選擇了巴西球員馬高姆。皇馬成了韋利安的最新買家，銀河戰艦預計韋利安轉會費為6500萬英鎊。

Bale is better without Ronaldo

In the games that Gareth Bale played without Cristiano Ronaldo, the win rate was 78 percent and his goal average almost doubled.

樣衰到呢

好過肉酸259

Chelsea will not resume talks with Real Madrid over a deal for goalkeeper Thibaut Courtois until they find a suitable replacement. (Source: Sky Sports)

買左隻妖人 又再買古圖 真係咁想迫死KEYWORD

何解不放過他

Real Madrid refuse to let Kovacic leave despite player's protests

係佢唔放過自己

宇城飛 世清

你改返做賓狗啦

盧柏迪古將重點培養施巴約斯

◆

盧柏迪古接手施丹執教皇馬後，丹尼·施巴約斯或許將成為最大的受益者。上個賽季，這名前貝迪斯球員在22場比賽中只有899分鐘的上陣時間。

現年21歲的施巴約斯在新賽季將會獲得盧柏迪古的信任，新教練將會讓施巴約斯在中場擔當重要的角色，正如他在西班牙U21國家隊那樣。

摩迪今年已經32歲，高華錫又想要離開，這給了施巴約斯機會。特別是季初的歐洲超級盃，兩名克羅地亞人由於參加了世界盃，他們在賽前只有幾天時間進行訓練。因此，施巴約斯有機會得到正選機會。

皇馬並沒有打算在中場位置上引援，即使高華錫離隊，球隊裡還有施巴約斯。

卡華積：“盧柏迪古能挖掘出球員的潛能”

◆

丹尼·卡華積對於皇馬新帥盧柏迪古抱有很高的期望，他相信新教練能夠挖掘出球員的潛能。

盧柏迪古在世界盃前被宣佈為皇馬的新任主教練，這導致他在國家隊下課。卡華積對盧柏迪古並不陌生，他們彼此曾在西班牙U19、U21以及國家隊一起工作過，他相信由盧柏迪古接替施丹的工作是球會明智的選擇。

卡華積在接受El Gráfico採訪時說道：“我喜歡盧柏迪古，我和他分享過對足球的看法，他是一名能夠將每位球員的潛能都挖掘出來的教練，他能幫助我們做得很好。”

皇馬目前處於更迭階段，施丹和基斯坦奴·朗拿度的離開讓球隊發生了不小的變化。卡華積認為球隊成功的關鍵是團隊精神。

“我們之間的關係很好，我認為這是取得成功的關鍵。更衣室就像一個家庭，良好的關係能讓球場上的一切變得更輕鬆。”

“為皇馬效力，壓力永遠存在，你必須學會與之共存。每一天在世界上最好的球會訓練和比賽的感覺太好了，我認為良好的氣氛是讓事情順利進行的基礎。”

拿華斯：“古圖爾斯要來？我很平靜”

◆

車路士門將古圖爾斯在今年夏天與皇馬的緋聞不斷，但基羅·拿華斯並沒有擔心。儘管不斷有傳聞稱球會將會引入新門將，但與新教練盧柏迪古交談之後，拿華斯對於自己在白衣軍團的未來充滿信心。

事實上，自從拿華斯在2014年由利雲特轉會到皇馬後，每年都傳出皇馬在追逐其他門將。

迪基亞是最常出現的名字，但曼聯多次阻擋了皇馬的追求。今年夏天，車路士的古圖爾斯成為了皇馬的頭號目標，比利時人在史丹福橋成長為世界最佳門將之一。

但拿華斯並沒有為此受到了困擾：“我已經和盧柏迪古談過了，一切都很好，不用擔心。”

“我很平靜。事實上，我和球會還有兩年合同，我每天都在努力進步。我享受在皇馬的每一刻，每一年我都會說，我喜歡馬德里，我在那裡很開心。”

“感謝上帝，讓我有這樣的機會，實現了自己的夢想。”

皇馬強留高仔是殘忍的

Real Madrid haven’t made a formal offer for Eden Hazard so far (although there have been informal talks), Real deny that they have made a bid for Willian, but Courtois is definitely a target.[Kristof Terreur]

佩狗落地獄啦

點會買金章安 信果個都on9

“We’re very happy to be enjoying this pre-season in Miami. Hala Madrid!”

其實o仔都幾靚仔

咁同肉酸比呢？

比d新意啦世青

歌唔怕舊
身為中國人唱左咁耐國歌都唔覺得厭

厭了 倦了

Courtois is Real Madrid's only goal at Chelsea

❗️ The club doesn't want to spend over €100 million on a player and will look at the team's preseason performances before making an investment. [@marca]

肉酸～三太公

盡快出檯啦面似蓮蓉

Ha j news

肉酸做你 腳下那堆 爛泥
來屌柒你
佢未理身上那污穢
佩輕視你 縱是佢屌爛泥
能扑柒你
入盡每分讓你脫肛一切

肉酸 可以恨你 全力痛恨你
連拍照亦要躲避

收手啦牙世，睇到我覺得返左教會牙。。。

好 比面你 暫時唔追擊肉酸

終於有人敢出聲制止佢

放過我地啦！！！

世清獅吼功確是非同凡響

大家稍安勿躁
我用意在於追擊肉酸 為皇迷清算259

世清哥功力深厚 牽連無辜

你地兩個的恩怨請係瑞和街了斷

阿朗就賣左成億 而家就話唔想洗多過一億
真係擺到明同你講要留返d錢整球場

我同佢無仇無恕 完全不理解為何追擊小弟

西甲阿妓你估流架

要謢級了

阿狗今年轉會唔錯架
皇狗仲未見有新消息

因為你不孝

彩虹過人！學生妹挑過巴利

【體育】英超新球季即將開鑼，擁有播放權的英國體育頻道BT Sport亦大賣廣告造勢，加里夫巴利、迪利阿里、連格等人齊齊粉墨登場。

BT的新廣告以「同佢哋鍊過」（Take Them All On）為題，以一個身穿校服、名叫莎樂的小女孩為主角。小妹就厲害了，只見她汽水罐當波踢，將英國街頭變成運動場，先來遇見加里夫巴利（Gareth Bale），竟然完全不放這名皇馬快馬在眼內，施展傳說中的「彩虹過人」，瀟灑到！

之後，莎樂碰上熱刺的迪利阿里同樣冇面畀，以通坑渠招呼對方；到紅魔的連格上前阻擋她，更被莎樂以超技術一手推開，失威！

同性三分親，曼城女隊的絲蒂芬侯頓卻為莎樂打氣，些路迪左閘基蘭泰亞尼就完全投降。

現身廣告的，還有英國欖球名將森華布頓、女網的祖干達、MotoGP的古治盧、拳手比利祖桑達斯、UFC的MMA選手戴倫迪爾，里奧費迪南與林柏特則以講波佬的身份亮相。

相關片段：

圖片來源 : 互聯網

Lopetegui: As a coach, it's an exciting challenge to create a strong team without Cristiano Ronaldo

做咩剃光頭

世清送贈金腰帶

盧sir: 我們知道巴爾將會迎來偉大的一年，我們對他非常期待，我們一直在為了讓他到達最好的狀態而努力。

唔咁講既話巴爾又要同經理人訴苦了

肉酸係你唔放過你自己

狙擊夠未

你想知道答案嗎 我現在可以告訴你

不嬲對禿實力冇質疑過

Pulisic

仲有3頁 就可以welcome back 98

同你farewell 了

迪甘斯普巴艾歷臣

5好推

一齊屌死佢

我只對佢傷患抱質疑

Done deal 未

肉酸個菊比佩狗屌到臭

唔洗買人

世清得勢不饒人

聽朝畀曼狗炒4 5粒 之後簽晒包皮 尼馬 hazard kane返黎

炒到50粒都唔會簽
死心吧

對獌狗牙維會手下留情

醒下啦
而家擺明唔想洗錢

小小地 戴帽算

HLN : Real Madrid haven’t made a formal offer for Eden Hazard so far (although there have been informal talks), Real deny that they have made a bid for Willian, but Courtois is definitely a target.

辣殺佩狗連卡吐都簽唔到
正式宣布轉會窗已完

睇黎真係要柒獲勁既先肯買人

上年聯賽一開波都入唔到波啦
咪又係唔買前鋒

摩連奴

因為最後--66又執到個R聯

傻鳩佩狗唔記得聯賽落後疤狗差唔多20分 唉

對面疤狗嬴完西甲係咁買人
死佩狗放左阿朗都唔買人
係咪痴左線覺得嬴左歐聯大哂

肉酸又要攞黎柒
小弟 我 衷心 希望一眾皇迷手足比面我唔好推

一有冠軍佢就以為自己天下無敵架啦

迪甘斯 普巴 艾歷臣23都算！
牙朗都要拎黎講！

盧柏迪古：打造冇C朗的強隊是大挑戰

【體育】皇家馬德里新帥盧柏迪古上任後首要任務，便是協助球隊盡快適應沒有基斯坦奴朗拿度的新朝代，球隊進攻重心將改以加里夫巴利為首。

正於美國邁阿密的皇馬將於美國時間周二與曼聯進行季前賽，賽前，盧柏迪古（Julen Lopetegui）接受訪問時稱加里夫巴利有能力取代基斯坦奴朗拿度在隊內的地位，成為「艦隊」的進攻核心，他表示：「當我上任時，基斯坦奴朗拿度仍在陣中，不久他便宣布離隊。作為教練，球隊失去C朗，要維持隊伍競爭力是一大挑戰。」

C朗加盟祖雲達斯後，盧柏迪古坦言巴利將委以重任，「我們相信巴利將有個偉大球季，而且大家對他抱有期望，我們會全力協助他達到最高水平。」

今夏皇馬會否有重大球員收購，也屬外界關注之焦點，盧柏迪古則表示：「我很滿意目前球隊陣容，己隊會向目標邁進，皇馬不會有其他出路，我們要成為最偉大的隊伍，即使有球員離開或來投，我依然是個快樂教練。」盧柏迪古強調沒計劃引入門將泰拔高圖爾斯，基羅拿華斯仍是球隊一號門神。

Theo Hernandez to continue to play until future is sorted

Julen Lopetegui will not discard Theo Hernandez from Real Madrid's pre-season tour while the defender's future remains up in the air.

佩狗：係大晒

仲要其實四強同決賽都係靠人地送大禮先過到關

靠禾賓

正常球隊見到有需要就會補強
佩狗呢？
以前無需要個陣就亂咁補
而家有需要就唔撚補

望到個前鋒pool 不如一槍打死我

上年次次出大軍名單都係得阿朗 bale 賓周 5月
哩家冇埋阿朗
都唔G點算

yc同鳩白一齊消失
分身confirmed

佩狗

Yc比我收埋左自己食

不安

我都好不安

999

又話有重大收購？

聽朝睇唔到牙維的身一場
心很痛。

你都痴線既

假皇confirmed

點解個天要咁對我

8點on99
搭緊車做奴隸點睇

肉酸又開個千幾負皮既po

養精蓄銳等開季

你等阿狗開季

49000

8點牙維已經開緊工

黑奴

你24小時幫佩仔打工

受歡迎

死廢老係屋企等死

簽完拎去燒

你做7仔咋

Offical :
Santiago Bernabéu Trophy
- REAL MADRID VS AC. MILAN
11th of August at 9:00pm CEST.

新post:

肉酸仔

1001係熱狗